{
  "_links": {
    "create": {
      "href": "/api/content/echotone/about",
      "method": "POST"
    },
    "create/publish": {
      "href": "/api/content/echotone/about?publish=True",
      "method": "POST"
    },
    "self": {
      "href": "/api/content/echotone/about",
      "method": "GET"
    }
  },
  "items": [
    {
      "_links": {
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/about/1ba61cb3-3ce4-45fa-90d2-f7b2a5b510c8/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/about/1ba61cb3-3ce4-45fa-90d2-f7b2a5b510c8/33",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/about/1ba61cb3-3ce4-45fa-90d2-f7b2a5b510c8",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-27T14:37:02Z",
      "createdBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "data": {
        "content": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": null,
            "tags": null,
            "temporal": [],
            "text": null,
            "title": "About"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Espace d\u0027art d\u00E9di\u00E9 \u00E0 la recherche artistique, initi\u00E9 et g\u00E9r\u00E9 par des artistes.",
            "tags": null,
            "temporal": [],
            "text": "\u003Cp\u003EChaque ann\u00E9e, l\u0027espace accueille des r\u00E9sidences d\u2019artistes et de critique d\u2019art qui sont men\u00E9es sur un temps long (d\u2019un \u00E0 trois ans). Chaque r\u00E9sident b\u00E9n\u00E9ficie d\u2019un accompagnement pens\u00E9 selon les besoins de son projet.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EL\u2019espace offre une superficie totale de 130m2 : avec une grande salle de 70 m2, une verri\u00E8re de 15m2 ainsi que d\u2019un laboratoire d\u00E9di\u00E9 \u00E0 la pratique des proc\u00E9d\u00E9s photographiques anciens, comme la photogravure (insolation, tirage presse), ainsi qu\u2019une autre partie, d\u00E9di\u00E9e \u00E0 la chimie (alambic, micro-distillateur, tresses).\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u00C9CHOTONE est \u00E9galement le \u003Cstrong\u003Equartier-g\u00E9n\u00E9ral de deux associations\u003C/strong\u003E : \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=7bd9db5393\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Ele LAAB\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003Cu\u003E, \u003C/u\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELaboratoire Associatif d\u2019Art et de Botanique\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, cr\u00E9\u00E9 en 2007, dont la recherche collective est d\u00E9di\u00E9e \u00E0 l\u2019expressivit\u00E9 du vivant et la plateforme de recensement des espaces-projets : \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E. Cette derni\u00E8re, initi\u00E9e en 2013 porte une r\u00E9flexion sur l\u2019archive et la dimension plastique des espaces d\u00E9di\u00E9s \u00E0 l\u2019art.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u00C9CHOTONE s\u0027inscrit dans l\u0027h\u00E9ritage exp\u00E9rimental des \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E, espaces d\u0027art que nous envisageons comme une \u003Cstrong\u003Eoeuvre collective perform\u00E9e dans le temps.\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B \u00C9QUIPE \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ESABRINA ISSA\u003C/strong\u003E, artiste, cofondatrice des initiatives \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/a\u003E et du LAAB (avec NICOLAS BRALET, artiste et musicien, DELPHINE CHEVROT, artiste) et \u003Cstrong\u003EFRAN\u00C7OIS-DAVID COLLIN\u003C/strong\u003E, ing\u00E9nieur de recherche au CNRS / IMAG, Institut de Math\u00E9matique Alexander Grothendieck \u00E0 la Facult\u00E9 des sciences de Montpellier, \u003Cstrong\u003EANNA KEREKES\u003C/strong\u003E, artiste, commissaire d\u2019expositions et professeure \u00E0 l\u0027\u00E9sban, \u003Cstrong\u003EANNA OLSZEWSKA\u003C/strong\u003E, historienne de l\u2019art et commissaire d\u2019expositions, \u003Cstrong\u003ELO\u00CFC PEYRANI\u003C/strong\u003E, graveur, responsable de l\u0027atelier de photogravure sur photopolym\u00E8re.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EHorizontalit\u00E9 de fonctionnement\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003EBien qu\u2019il y est des responsabilit\u00E9s diff\u00E9rentes engag\u00E9es dans ce projet d\u2019espace d\u2019art, nous fonctionnons sur la base d\u2019\u00E9changes et de discussion, en pr\u00EAtant une attention collective et partag\u00E9es aux int\u00E9r\u00EAts, avis et id\u00E9es de chacun. C\u2019est un fonctionnement de type organique que nous exp\u00E9rimentons d\u00E9j\u00E0 au sein du LAAB ou \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//d\u2019artist-run-space.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003Ed\u2019artist-run-space.org\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B ARTISTES INVIT\u00C9.ES \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPHILIPPE BRI\u00C8RE \u003C/strong\u003E(2026 - ) artiste, vit \u00E0 Montpellier, \u003Cstrong\u003EC\u00C9LINE COURTAULT CAPELIER\u003C/strong\u003E (2025 - ) artiste, vit \u00E0 Montpellier, \u003Cstrong\u003ER\u00C9BECCA KONFORTI\u003C/strong\u003E (2025 - ) artiste, vit \u00E0 S\u00E8te, \u003Cstrong\u003EROMAIN RUIZ-PACOURET\u003C/strong\u003E (2025 - ) artiste, vit \u00E0 S\u00E8te, \u003Cstrong\u003EMAXIME TOURATIER \u003C/strong\u003E(2025 - ) artiste, vit \u00E0 Paris, \u003Cstrong\u003ECOLLECTIF NU \u003C/strong\u003E(2025 - ) collectif transdisciplinaire, vit en r\u00E9gion autour de Montpellier avec AXELLE CARRUZZO, Metteure en sc\u00E8ne et performeuse, MATHIAS BEYLER, Metteur en sc\u00E8ne et constructeur sonore, M\u00C9LAINE BLOT, Com\u00E9dien - ESAT La Bulle Bleue, S\u00C9BASTIEN LENTH\u00C9RIC, Metteur en sc\u00E8ne et performeur, GABRIELE PAUPINI,\u0026nbsp;Auteur, AUR\u00C9LIE PIAU, Plasticienne, JEAN CAGNARD, Auteur, ANTHONY GROS-AUDIBERT, Performeur - ESAT Ateliers Kennedy, CL\u00C9MENT POTIER - ESAT La Bulle Bleue, R\u00E9gisseur lumi\u00E8re, BERTRAND WOLFF, Compositeur et musicien, BOLOLIPSUM, Musicien et beatmaker.\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EMAXIME CHANSON\u003C/strong\u003E (2024 - ) artiste, vit \u00E0 Paris, \u003Cstrong\u003EDOROTA BUCZKOWSKA\u003C/strong\u003E (2024 - )\u003Cstrong\u003E \u003C/strong\u003Eartiste Polonaise francophone, vit en Roumanie, \u003Cstrong\u003ECHLO\u00C9 VITON\u003C/strong\u003E (2024 - ) artiste, vit \u00E0 Montpellier, \u003Cstrong\u003EGEOFFREY BADEL\u003C/strong\u003E (2024 - )\u003Cstrong\u003E \u003C/strong\u003Eartiste, vit \u00E0 Montpellier.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B CRITIQUES INVIT\u00C9.ES \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EIVANA MESTROV \u003C/strong\u003E(2025 - ), critique d\u2019art et commissaire d\u0027exposition, vit \u00E0 Zagreb en Croatie, \u003Cstrong\u003EMARION DELAGE DE LUGET\u003C/strong\u003E (2024 - ) critique d\u0027art et commissaire d\u0027exposition, vit \u00E0 Paris.\u003C/p\u003E",
            "title": "\u00C0 propos"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoiYWJvdXQiLCJpIjoiMWJhNjFjYjMtM2NlNC00NWZhLTkwZDItZjdiMmE1YjUxMGM4IiwidSI6Imh0dHBzOi8vbGFhYi5kZG5zLm5ldDozODA4MC8ifQ==",
      "id": "1ba61cb3-3ce4-45fa-90d2-f7b2a5b510c8",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-15T12:01:57Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "\u00C0 propos",
      "schemaId": "1ba61cb3-3ce4-45fa-90d2-f7b2a5b510c8",
      "schemaName": "about",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 34
    }
  ],
  "statuses": [
    {
      "color": "#eb3142",
      "status": "Archived"
    },
    {
      "color": "#8091a5",
      "status": "Draft"
    },
    {
      "color": "#4bb958",
      "status": "Published"
    }
  ],
  "total": 1
}