{
  "_links": {
    "create": {
      "href": "/api/content/echotone/contact",
      "method": "POST"
    },
    "create/publish": {
      "href": "/api/content/echotone/contact?publish=True",
      "method": "POST"
    },
    "self": {
      "href": "/api/content/echotone/contact",
      "method": "GET"
    }
  },
  "items": [
    {
      "_links": {
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/contact/47e608ef-74da-42bf-932b-c75243170e15/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/contact/47e608ef-74da-42bf-932b-c75243170e15/13",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/contact/47e608ef-74da-42bf-932b-c75243170e15",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-27T14:48:39Z",
      "createdBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "data": {
        "content": {
          "en": {
            "locations": [
              {
                "location": {
                  "latitude": 43.93361239416565,
                  "longitude": 3.7055872817705855
                }
              }
            ],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "",
            "tags": null,
            "temporal": [],
            "text": "\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u002B NOUS RENCONTRER \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E7j/7 sur rdv \u0026amp; sur le temps de la programmation\u003Cbr\u003E\u00C9chotone est accessible aux PMR\u003Cbr\u003EAu 6 rue des maquisards, 34190 GANGES\u003Cbr\u003E\u00C0 deux minutes \u00E0 pieds de la rivi\u00E8re, du centre-ville \u0026amp; des commerces.\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=adfef76e6e\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELigne 608\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u2013 Entre Montpellier (arr\u00EAt Occitanie) et le Vigan \u2013 Arr\u00EAt Mairie.\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=cc95166414\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELigne 140\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u2013 Entre N\u00EEmes et le Vigan \u2013 Arr\u00EAt Mairie\u003C/p\u003E\u003Ch2\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B PARTICIPER ET NOUS SOUTENIR \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003EEn adh\u00E9rant\u0026nbsp;! \u003Cbr\u003EPlusieurs formules\u0026nbsp;s\u2019offre \u00E0 vous:\u003Cbr\u003EAdh\u00E9sion simple\u0026nbsp;: 2 \u20AC / comprends un acc\u00E8s aux ateliers et \u00E0 la buvette de l\u2019association ouverte sur le temps des \u00E9v\u00E8nements.\u003Cbr\u003EAdh\u00E9sion magique : 25\u20AC\u0026nbsp;/ et \u002B \u003Cbr\u003ESi c\u0027est possible pour vous et que vous en avez envie. Soutenez-nous ! \u003C/p\u003E",
            "title": "Infos pratiques"
          },
          "fr": {
            "locations": [
              {
                "location": {
                  "latitude": 43.93361239416565,
                  "longitude": 3.7055872817705855
                }
              }
            ],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "",
            "tags": null,
            "temporal": [],
            "text": "\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u002B NOUS RENCONTRER \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E7j/7 sur rdv \u0026amp; sur le temps de la programmation\u003Cbr\u003E\u00C9chotone est accessible aux PMR\u003Cbr\u003EAu 6 rue des maquisards, 34190 GANGES\u003Cbr\u003E\u00C0 deux minutes \u00E0 pieds de la rivi\u00E8re, du centre-ville \u0026amp; des commerces.\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=adfef76e6e\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELigne 608\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u2013 Entre Montpellier (arr\u00EAt Occitanie) et le Vigan \u2013 Arr\u00EAt Mairie.\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=cc95166414\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELigne 140\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u2013 Entre N\u00EEmes et le Vigan \u2013 Arr\u00EAt Mairie\u003C/p\u003E\u003Ch2\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B PARTICIPER ET NOUS SOUTENIR \u002B\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003EEn adh\u00E9rant\u0026nbsp;! \u003Cbr\u003EPlusieurs formules\u0026nbsp;s\u2019offre \u00E0 vous:\u003Cbr\u003EAdh\u00E9sion simple\u0026nbsp;: 2 \u20AC / comprends un acc\u00E8s aux ateliers et \u00E0 la buvette de l\u2019association ouverte sur le temps des \u00E9v\u00E8nements.\u003Cbr\u003EAdh\u00E9sion magique : 25\u20AC\u0026nbsp;/ et \u002B \u003Cbr\u003ESi c\u0027est possible pour vous et que vous en avez envie. Soutenez-nous ! \u003C/p\u003E",
            "title": "Infos pratiques"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoiY29udGFjdCIsImkiOiI0N2U2MDhlZi03NGRhLTQyYmYtOTMyYi1jNzUyNDMxNzBlMTUiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "47e608ef-74da-42bf-932b-c75243170e15",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-15T08:17:00Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Informations pratiques",
      "schemaId": "47e608ef-74da-42bf-932b-c75243170e15",
      "schemaName": "contact",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 14
    }
  ],
  "statuses": [
    {
      "color": "#eb3142",
      "status": "Archived"
    },
    {
      "color": "#8091a5",
      "status": "Draft"
    },
    {
      "color": "#4bb958",
      "status": "Published"
    }
  ],
  "total": 1
}