{
  "_links": {
    "create": {
      "href": "/api/content/echotone/page",
      "method": "POST"
    },
    "create/publish": {
      "href": "/api/content/echotone/page?publish=True",
      "method": "POST"
    },
    "self": {
      "href": "/api/content/echotone/page",
      "method": "GET"
    }
  },
  "items": [
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8345413a-59a3-4722-af36-5c2c908edfa7",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8345413a-59a3-4722-af36-5c2c908edfa7/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8345413a-59a3-4722-af36-5c2c908edfa7/29",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8345413a-59a3-4722-af36-5c2c908edfa7",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-07-15T14:44:17Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "rebecca-konforti-et-romain-ruiz-pacouret"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "d32de003-98c0-44e6-97ed-5a69ff954207",
                "39361fea-8b73-4304-8ec4-3fd3bf052b7a",
                "7e55b023-e400-4d6b-afd8-a5e245105394",
                "5242043b-e5a5-4176-9544-05136a0865c8",
                "1edc5768-2eaf-4dc3-976a-b34c6e53571a",
                "02a51ed0-2bdd-45cf-8a3b-134d84b01cf4",
                "ea2cd2d1-7d49-4927-9da5-98c6b959094c",
                "70c20f87-2e19-40dd-ba19-e1a739e39f52",
                "1482b376-add0-49fd-b65a-1ad723e486d3",
                "a00d4cf7-6039-47bc-8b96-d915001423d3",
                "f5f08369-831f-493d-9e4f-4a07aeecc26d",
                "5d2ba236-68e4-4226-b860-7db3e434cedf"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition Ic\u00F4nosph\u00E8re",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-08-01T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": ""
              },
              {
                "date": "2025-09-28T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": ""
              },
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-09-28T15:00:00Z",
                "description": "Visite d\u2019exposition et vernissage"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDU 1ER AO\u00DBT AU 28 SEPTEMBRE 2025 au PETIT TEMPLE* \u00E0 GANGES\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C0 partir de\u003Cstrong\u003E 18h samedi 20 septembre\u003C/strong\u003E,\u003Cstrong\u003E vernissage \u003C/strong\u003Een pr\u00E9sence des artistes.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u00C0 l\u2019occasion de cette exposition, \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.rebeccakonforti.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ERebecca Konforti \u003C/u\u003E\u003C/a\u003Eet \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://romainruizpacouret.tumblr.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ERomain Ruiz-Pacouret\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E, ont travaill\u00E9 en duo.\u003Cbr\u003EIls consid\u00E8rent que l\u2019individu doit exister en dehors du collectif, et leurs collaborations fonctionnent toujours comme la \u003Cstrong\u003Erencontre de leurs \u0153uvres respectives\u003C/strong\u003E.\u003Cbr\u003ELeurs m\u00E9diums de pr\u00E9dilection sont la \u003Cstrong\u003Epeinture et le dessin mural \u003C/strong\u003Equ\u0027ils peuvent appliquer sur des supports autonomes, ainsi que la gravure et l\u2019\u00E9criture avec lesquels ils produisent parfois des installations. Ils imaginent le monde comme une \u003Cstrong\u003Econstellation d\u2019espaces\u003C/strong\u003E en relation les uns avec les autres, et utilisent ce m\u00EAme principe d\u2019enchev\u00EAtrement dans leurs \u0153uvres.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre, \u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EOuverture de l\u0027exposition :\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003Eles ven\u00ADdre\u00ADdis et sa\u00ADme\u00ADdis de 10h \u00E0 18h \u0026amp; les di\u00ADmanches de 10h \u00E0 14h.\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003ELes expositions et \u00E9v\u00E9nements du Petit Temple sont organis\u00E9es avec le financement de la ville de Ganges.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E*Le Petit Temple est un lieu de culte protestant qui est confi\u00E9, du mois de juin \u00E0 septembre, \u00E0 l\u0027\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE. Il est situ\u00E9 \u00E0 Ganges sur le plan de l\u0027ormeau (le b\u00E2timent est contigu au Grand Temple).\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://maps.app.goo.gl/ivEHoYgsYZQCT8E98\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELien google map\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Rebecca Konforti et Romain Ruiz-Pacouret"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition Ic\u00F4nosph\u00E8re",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-08-01T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": ""
              },
              {
                "date": "2025-09-28T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": ""
              },
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-09-28T15:00:00Z",
                "description": "Visite d\u2019exposition et vernissage"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDU 1ER AO\u00DBT AU 28 SEPTEMBRE 2025 au PETIT TEMPLE* \u00E0 GANGES\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C0 partir de\u003Cstrong\u003E 18h samedi 20 septembre\u003C/strong\u003E,\u003Cstrong\u003E vernissage \u003C/strong\u003Een pr\u00E9sence des artistes.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u00C0 l\u2019occasion de cette exposition, \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.rebeccakonforti.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ERebecca Konforti \u003C/u\u003E\u003C/a\u003Eet \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://romainruizpacouret.tumblr.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ERomain Ruiz-Pacouret\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E, ont travaill\u00E9 en duo.\u003Cbr\u003EIls consid\u00E8rent que l\u2019individu doit exister en dehors du collectif, et leurs collaborations fonctionnent toujours comme la \u003Cstrong\u003Erencontre de leurs \u0153uvres respectives\u003C/strong\u003E.\u003Cbr\u003ELeurs m\u00E9diums de pr\u00E9dilection sont la \u003Cstrong\u003Epeinture et le dessin mural \u003C/strong\u003Equ\u0027ils peuvent appliquer sur des supports autonomes, ainsi que la gravure et l\u2019\u00E9criture avec lesquels ils produisent parfois des installations. Ils imaginent le monde comme une \u003Cstrong\u003Econstellation d\u2019espaces\u003C/strong\u003E en relation les uns avec les autres, et utilisent ce m\u00EAme principe d\u2019enchev\u00EAtrement dans leurs \u0153uvres.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre, \u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EOuverture de l\u0027exposition :\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003Eles ven\u00ADdre\u00ADdis et sa\u00ADme\u00ADdis de 10h \u00E0 18h \u0026amp; les di\u00ADmanches de 10h \u00E0 14h.\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003ELes expositions et \u00E9v\u00E9nements du Petit Temple sont organis\u00E9es avec le financement de la ville de Ganges.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E*Le Petit Temple est un lieu de culte protestant qui est confi\u00E9, du mois de juin \u00E0 septembre, \u00E0 l\u0027\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE. Il est situ\u00E9 \u00E0 Ganges sur le plan de l\u0027ormeau (le b\u00E2timent est contigu au Grand Temple).\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://maps.app.goo.gl/ivEHoYgsYZQCT8E98\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELien google map\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Rebecca Konforti et Romain Ruiz-Pacouret"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI4MzQ1NDEzYS01OWEzLTQ3MjItYWYzNi01YzJjOTA4ZWRmYTciLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "8345413a-59a3-4722-af36-5c2c908edfa7",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-15T17:12:54Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 30
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/3d6c722f-6fd3-44f8-8b1e-0acb8b8bbdc8",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/3d6c722f-6fd3-44f8-8b1e-0acb8b8bbdc8/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/3d6c722f-6fd3-44f8-8b1e-0acb8b8bbdc8/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/3d6c722f-6fd3-44f8-8b1e-0acb8b8bbdc8",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-09-15T12:31:11Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "8eme-journees-des-ateliers-d-artistes-d-occitanie"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "04ccad91-774f-4805-8865-5706d854a129",
                "d24ca473-1a35-4751-a93c-4335f475e89e",
                "c1b23877-7275-477d-af1b-9fc884813811"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "#JAA Occitanie",
            "tags": [
              "atelier",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-10-11T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESamedi 11 oc\u00ADtobre 2025 de 10h \u00E0 17h, \u00C9CHOTONE vous ouvre ses portes, pour les \u003Cstrong\u003E8\u00E8me Jour\u00ADn\u00E9es des ate\u00ADliers d\u0027ar\u00ADtistes d\u0027Oc\u00ADci\u00ADta\u00ADnie\u003C/strong\u003E avec une exposition de pi\u00E8ces r\u00E9alis\u00E9es sur le temps des ateliers et pour une \u003Cstrong\u003Ed\u00E9\u00ADcou\u00ADverte des ate\u00ADliers\u003C/strong\u003E ouverts \u00E0 tous et toutes sur les lieux : \u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EL\u0027atelier de gra\u00ADvure\u003C/strong\u003E, men\u00E9 par Lo\u00EFc Peyrani qui aborde plus sp\u00E9\u00ADci\u00ADfi\u00ADque\u00ADment la \u003Cstrong\u003Etech\u00ADnique de la pho\u00ADto\u00ADgra\u00ADvure sur pho\u00ADto\u00ADpo\u00ADly\u00ADm\u00E8re\u003C/strong\u003E. Cet atelier est hebdomadaire, il a lieu tous les vendredis.\u003Cbr\u003EInaugur\u00E9 cette ann\u00E9e, un atelier d\u00E9di\u00E9 \u00E0 la \u003Cstrong\u003Ephotographie argentique et exp\u00E9rimentale\u003C/strong\u003E men\u00E9e par l\u0027artiste C\u00E9line Courtault Capelier. L\u0027atelier aura lieu une fois par mois, sur l\u0027ann\u00E9e (hors vacances scolaires) les mardis ou les mercredis.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDans l\u0027an\u00ADn\u00E9e, l\u0027\u00E9quipe d\u0027ar\u00ADtiste de \u00C9CHO\u00ADTONE \u003Cstrong\u003Epro\u00ADpose des stages\u003C/strong\u003E sur une ou deux jour\u00ADn\u00E9es abor\u00ADdant dif\u00ADf\u00E9\u00ADrentes tech\u00ADniques li\u00E9es \u00E0 la pho\u00ADto\u00ADsen\u00ADsi\u00ADbi\u00ADli\u00ADt\u00E9 comme la \u003Cstrong\u003Edis\u00ADtil\u00ADla\u00ADtions ou les pig\u00ADments vi\u00ADvants \u003C/strong\u003Emen\u00E9 par Sabrina Issa (...).\u003Cbr\u003ECette journ\u00E9e sera \u00E9galement l\u0027occasion de vous pr\u00E9senter certaines de ces techniques.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "8\u00E8me Journ\u00E9es des ateliers d\u0027artistes d\u0027Occitanie"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "#JAA Occitanie",
            "tags": [
              "atelier",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-10-11T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESamedi 11 oc\u00ADtobre 2025 de 10h \u00E0 17h, \u00C9CHOTONE vous ouvre ses portes, pour les \u003Cstrong\u003E8\u00E8me Jour\u00ADn\u00E9es des ate\u00ADliers d\u0027ar\u00ADtistes d\u0027Oc\u00ADci\u00ADta\u00ADnie\u003C/strong\u003E avec une exposition de pi\u00E8ces r\u00E9alis\u00E9es sur le temps des ateliers et pour une \u003Cstrong\u003Ed\u00E9\u00ADcou\u00ADverte des ate\u00ADliers\u003C/strong\u003E ouverts \u00E0 tous et toutes sur les lieux : \u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EL\u0027atelier de gra\u00ADvure\u003C/strong\u003E, men\u00E9 par Lo\u00EFc Peyrani qui aborde plus sp\u00E9\u00ADci\u00ADfi\u00ADque\u00ADment la \u003Cstrong\u003Etech\u00ADnique de la pho\u00ADto\u00ADgra\u00ADvure sur pho\u00ADto\u00ADpo\u00ADly\u00ADm\u00E8re\u003C/strong\u003E. Cet atelier est hebdomadaire, il a lieu tous les vendredis.\u003Cbr\u003EInaugur\u00E9 cette ann\u00E9e, un atelier d\u00E9di\u00E9 \u00E0 la \u003Cstrong\u003Ephotographie argentique et exp\u00E9rimentale\u003C/strong\u003E men\u00E9e par l\u0027artiste C\u00E9line Courtault Capelier. L\u0027atelier aura lieu une fois par mois, sur l\u0027ann\u00E9e (hors vacances scolaires) les mardis ou les mercredis.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDans l\u0027an\u00ADn\u00E9e, l\u0027\u00E9quipe d\u0027ar\u00ADtiste de \u00C9CHO\u00ADTONE \u003Cstrong\u003Epro\u00ADpose des stages\u003C/strong\u003E sur une ou deux jour\u00ADn\u00E9es abor\u00ADdant dif\u00ADf\u00E9\u00ADrentes tech\u00ADniques li\u00E9es \u00E0 la pho\u00ADto\u00ADsen\u00ADsi\u00ADbi\u00ADli\u00ADt\u00E9 comme la \u003Cstrong\u003Edis\u00ADtil\u00ADla\u00ADtions ou les pig\u00ADments vi\u00ADvants \u003C/strong\u003Emen\u00E9 par Sabrina Issa (...).\u003Cbr\u003ECette journ\u00E9e sera \u00E9galement l\u0027occasion de vous pr\u00E9senter certaines de ces techniques.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "8\u00E8me Journ\u00E9es des ateliers d\u0027artistes d\u0027Occitanie"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIzZDZjNzIyZi02ZmQzLTQ0ZjgtOGIxZS0wYWNiOGI4YmJkYzgiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "3d6c722f-6fd3-44f8-8b1e-0acb8b8bbdc8",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-15T14:59:21Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682/11",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-27T16:56:40Z",
      "createdBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "7eme-journees-des-ateliers-d-artistes"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "a94f31e5-3836-4bfe-a9b6-9fc92851cb8e",
                "6b519d90-64e0-42a1-8486-87fbc0d6bab8",
                "8b25f26d-c892-46f9-b714-4715ea3c6f15",
                "5dfc89a4-e4e0-4239-ac39-85154a0c8ffa"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "#JAA Occitanie",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-19T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-10-20T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EWeek-end du 19/20 octobre 2024, nous ouvrons les portes de \u00C9chotone, pour les \u003Cstrong\u003E7\u00E8me Journ\u00E9es des ateliers d\u0027artistes d\u0027Occitanie\u003C/strong\u003E. Avec la d\u00E9couverte des ateliers de gravures et plus sp\u00E9cifiquement de la technique de la photogravure sur photopolym\u00E8re.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDans l\u0027ann\u00E9e, l\u0027\u00E9quipe d\u0027artiste de \u00C9CHOTONE propose des stages sur une ou deux journ\u00E9es abordant diff\u00E9rentes techniques li\u00E9es \u00E0 la photosensibilit\u00E9: distillations, pigments vivants, papiers botaniques (...)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_u%2Fechotone__%3Ffbclid%3DIwZXh0bgNhZW0CMTAAAR2t7rEdA1S9gUiP-WsU2KorfPR1l1e2yYK2ipwhG2ltYobdllCVyrAqSLQ_aem_SaJnO3vYJ5nYMbJtAu0xAA\u0026amp;h=AT1yy5wWhu895DCv5Cs0A-ERNE_eqMdmwHT8YtZP07b3Vpve6Jh_QkzIvNkSgoEaC5rmCb_Gr2EaZW5YYiXpndgHgG059XDvOJHpOLogahm-v_XmEQDRUe3DsboTWV7CYQjqq90\u0026amp;__tn__=-UK-R\u0026amp;c[0]=AT26hBcamzUEPaNJr-lwsJcsK840D8gswmeGXLQucgLWuhUbOOkoaQVLHRkLtzj_c5jdWb3raQWxQapI-u2IinKkhOaxujHKyhm40Zc1vdr95DZhZa-3vZn71t8CFIt61e4ZhTrPMCPmmn-5dv5LIqvR1Hb9GmnQl9XM7ALhEqZJRTaNTNf_whlaIZvZy2rTGF145yabXI8\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E@echotone__\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/jaaoccitanie2024?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#jaaoccitanie2024\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "7\u00E8me Journ\u00E9es des Ateliers d\u0027Artistes"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "#JAA Occitanie",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-19T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-10-20T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EWeek-end du 19/20 octobre 2024, nous ouvrons les portes de \u00C9chotone, pour les \u003Cstrong\u003E7\u00E8me Journ\u00E9es des ateliers d\u0027artistes d\u0027Occitanie\u003C/strong\u003E. Avec la d\u00E9couverte des ateliers de gravures et plus sp\u00E9cifiquement de la technique de la photogravure sur photopolym\u00E8re.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDans l\u0027ann\u00E9e, l\u0027\u00E9quipe d\u0027artiste de \u00C9CHOTONE propose des stages sur une ou deux journ\u00E9es abordant diff\u00E9rentes techniques li\u00E9es \u00E0 la photosensibilit\u00E9: distillations, pigments vivants, papiers botaniques (...)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_u%2Fechotone__%3Ffbclid%3DIwZXh0bgNhZW0CMTAAAR2t7rEdA1S9gUiP-WsU2KorfPR1l1e2yYK2ipwhG2ltYobdllCVyrAqSLQ_aem_SaJnO3vYJ5nYMbJtAu0xAA\u0026amp;h=AT1yy5wWhu895DCv5Cs0A-ERNE_eqMdmwHT8YtZP07b3Vpve6Jh_QkzIvNkSgoEaC5rmCb_Gr2EaZW5YYiXpndgHgG059XDvOJHpOLogahm-v_XmEQDRUe3DsboTWV7CYQjqq90\u0026amp;__tn__=-UK-R\u0026amp;c[0]=AT26hBcamzUEPaNJr-lwsJcsK840D8gswmeGXLQucgLWuhUbOOkoaQVLHRkLtzj_c5jdWb3raQWxQapI-u2IinKkhOaxujHKyhm40Zc1vdr95DZhZa-3vZn71t8CFIt61e4ZhTrPMCPmmn-5dv5LIqvR1Hb9GmnQl9XM7ALhEqZJRTaNTNf_whlaIZvZy2rTGF145yabXI8\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E@echotone__\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/jaaoccitanie2024?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#jaaoccitanie2024\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "7\u00E8me Journ\u00E9es des Ateliers d\u0027Artistes"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI4ZDM1MTliMS01OTQ5LTRmOGYtOGMyOS03ZWZjZDA2NmI2ODIiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-15T12:33:33Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 12
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/e8f9a37a-30e7-425d-8cb0-0e74c66f99cb",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/e8f9a37a-30e7-425d-8cb0-0e74c66f99cb/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/e8f9a37a-30e7-425d-8cb0-0e74c66f99cb/9",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/e8f9a37a-30e7-425d-8cb0-0e74c66f99cb",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T18:41:14Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "photogravure-sur-photopolymere"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "ee21f846-f1ac-4622-8456-08e13b8b62b9",
                "8ca3ef9a-b95e-4c85-bf39-b9fd2f2e2179",
                "9b4e139a-b440-4a0a-b026-0e79c2212e76",
                "dd10a335-916b-414a-95cc-ade60ba50ec2",
                "dfeeef1f-bdd7-4293-8724-8489272142c7",
                "5b87dac2-47be-4a35-8962-8c8fb63bc5b8"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier hebdomadaire - les vendredis",
            "tags": [
              "atelier"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": null,
                "description": "vendredi 14h-17h"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EAtelier \u003Cstrong\u003Etous les vendredis de 14h \u00E0 17h\u003C/strong\u003E, sauf vacances scolaires.\u003Cbr\u003EParticipation (hors mat\u00E9riel) de 12\u20AC.\u003Cbr\u003EContactez-nous !! \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe proc\u00E9d\u00E9 de photogravure sur photopolym\u00E8re est une technique qui permet d\u2019imprimer en taille douce une photographie en niveau de gris. Il permet aussi de graver des plaques de zinc ; lettrage, dessin, photo au trait ou pixels d\u2019une taille minimum d\u20191mm.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELes principaux apprentissages au fil des ateliers sont :\u003Cbr\u003E\u2013 Traitement de l\u2019image sur un logiciel photo et son impression sur film transparent.\u003Cbr\u003E\u2013 Laminage du film photopolym\u00E8re sur une plaque aluminium.\u003Cbr\u003E\u2013 Insolation d\u2019une trame d\u2019aquatinte et du film transparent de la photo.\u003Cbr\u003E\u2013 R\u00E9v\u00E9lation du photopolym\u00E8re dans un bain de soude.\u003Cbr\u003E\u2013 Impression en taille douce de la plaque sur papier gravure.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EPour l\u0027atelier, pr\u00E9voir des images sur clef usb (haute r\u00E9solution, au moins 300dpi), ou un tirage photo ou un dessin pour un format 10x15cm ou 15x21cm !\u003C/p\u003E",
            "title": "Photogravure sur photopolym\u00E8re"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier hebdomadaire - les vendredis",
            "tags": [
              "atelier"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": null,
                "description": "vendredi 14h-17h"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EAtelier \u003Cstrong\u003Etous les vendredis de 14h \u00E0 17h\u003C/strong\u003E, sauf vacances scolaires.\u003Cbr\u003EParticipation (hors mat\u00E9riel) de 12\u20AC.\u003Cbr\u003EContactez-nous !! \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe proc\u00E9d\u00E9 de photogravure sur photopolym\u00E8re est une technique qui permet d\u2019imprimer en taille douce une photographie en niveau de gris. Il permet aussi de graver des plaques de zinc ; lettrage, dessin, photo au trait ou pixels d\u2019une taille minimum d\u20191mm.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELes principaux apprentissages au fil des ateliers sont :\u003Cbr\u003E\u2013 Traitement de l\u2019image sur un logiciel photo et son impression sur film transparent.\u003Cbr\u003E\u2013 Laminage du film photopolym\u00E8re sur une plaque aluminium.\u003Cbr\u003E\u2013 Insolation d\u2019une trame d\u2019aquatinte et du film transparent de la photo.\u003Cbr\u003E\u2013 R\u00E9v\u00E9lation du photopolym\u00E8re dans un bain de soude.\u003Cbr\u003E\u2013 Impression en taille douce de la plaque sur papier gravure.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EPour l\u0027atelier, pr\u00E9voir des images sur clef usb (haute r\u00E9solution, au moins 300dpi), ou un tirage photo ou un dessin pour un format 10x15cm ou 15x21cm !\u003C/p\u003E",
            "title": "Photogravure sur photopolym\u00E8re"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJlOGY5YTM3YS0zMGU3LTQyNWQtOGNiMC0wZTc0YzY2Zjk5Y2IiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "e8f9a37a-30e7-425d-8cb0-0e74c66f99cb",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-09T14:35:01Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 10
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308/22",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T18:44:15Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "n-u-collectif-resident-2025"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "0e69d5d8-951c-4350-a52e-a2a6e6ca6bc0",
                "b1596018-5821-402e-9909-f2888dd2f65a",
                "cf61351c-c5ab-42ee-a596-656e0ef2b1f5",
                "4c45b27e-f40b-420b-a3d2-6a4aca32e32f",
                "9e25e605-1c37-423c-9013-07f7aee9c318",
                "6117785d-d329-46da-856e-401c4d76682e",
                "f36bed1c-4a2b-490d-83cd-565ec9765141",
                "39c0b5eb-5cea-4af1-9332-a3b61446329e",
                "b49da2df-aa67-42e2-b688-5e2000e90917",
                "b390d8d0-d339-40e8-b55b-2475aff66e67",
                "3975e44a-a18e-48cb-b78b-b288eea1d668",
                "6657e0a8-e235-4fea-9cf8-48298d4cd98d",
                "a78ca367-5565-4d8c-9f61-2744757ebff1",
                "9878a251-296f-4929-ac3d-361e2f6c9bb9",
                "7e109684-5116-4c4a-8f90-472dd211c746",
                "0387cd83-8346-42c8-ac47-c0cd5b00bde4",
                "5b4d1a56-7796-4076-b9f6-54e6bb1dc8fd"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "La R\u00E9publique des Autres",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-05-21T17:30:00Z",
                "description": "Performance participative"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ENouvelle cr\u00E9ation participative, \u003Cstrong\u003E\u0022La r\u00E9publique des autres\u0022\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;a d\u00E9but\u00E9 sa phase de recherche et d\u2019exp\u00E9rimentation \u00E0 \u00C9CHOTONE, de la mi-f\u00E9vrier \u00E0 fin mai.\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.nucollectif.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EN.U Collectif\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E exp\u00E9rimente de nouveaux langages sonores et immersifs, une exp\u00E9rience hybride o\u00F9 se croisent \u003Cstrong\u003Epo\u00E9sie sonore, musique improvis\u00E9e, performance et th\u00E9\u00E2tre instrumental\u003C/strong\u003E. Cette exploration interroge les impulsions cr\u00E9atives qui pr\u00E9c\u00E8dent le langage et donne naissance \u00E0 un lexique sensible des \u00E9motions.\u003Cbr\u003EEn r\u00E9unissant des adultes porteur\u00B7euse\u00B7s de troubles du spectre autistique, des personnes en situation de vuln\u00E9rabilit\u00E9, leurs proches, des soignant\u00B7e\u00B7s et des habitant\u00B7e\u00B7s, elle fa\u00E7onne une micro-soci\u00E9t\u00E9 artistique et sociale en perp\u00E9tuel mouvement.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003ESUR LE TEMPS DU FESTIVAL LES ESSENTIELLES \u00C0 GANGES\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003ERETROUVEZ-LES \u00C0 \u00C9CHOTONE !\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EMercredi 21 mai \u00E0 19h30\u003C/strong\u003E - performance participative\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre sans r\u00E9servation\u003Cbr\u003EJauge de 30 personnes\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://drive.google.com/file/d/1gN56i0cOSy2tj_0-ANpmb_D_lMndX6x2/view?usp=sharing\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ET\u00E9l\u00E9chargez le programme complet du festival\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003EN.U Collectif est accompagn\u00E9\u0026nbsp;par\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://d7c35.r.a.d.sendibm1.com/mk/cl/f/sh/6rqJfgq8dIPRPzfvqZ3pJWLrtYt/_Ig7eNWm4LxL\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EAnna Kerekes\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;critique d\u2019art et commissaire d\u2019exposition, enseignante \u00E0 l\u2019\u00C9cole Sup\u00E9rieure des Beaux-Arts de N\u00EEmes ; et poursuit\u0026nbsp;ses collaborations avec Le\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ELieu de Vie Tentative\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u00E0 Saint-Hippolyte-du-Fort,\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://d7c35.r.a.d.sendibm1.com/mk/cl/f/sh/6rqJfgq8dIR6SRy5KsTNF7TnWrv/KNj4QYHMQ1mu\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELa Bulle Bleue\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, E.S.A.T Artistique et\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://d7c35.r.a.d.sendibm1.com/mk/cl/f/sh/6rqJfgq8dISlUuGEpBsvAibjAAx/Pnn7g6wz7Jwf\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELes Ateliers Kennedy\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u0026nbsp;E.S.A.T \u00E0 Montpellier et\u0026nbsp;Pep34.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAvec pour le\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ENU Collectif\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EM\u00C9LAINE BLOT\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Com\u00E9dien - ESAT La Bulle Bleue,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EANTHONY GROS-AUDIBERT\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Performeur - ESAT Ateliers Kennedy,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EAUR\u00C9LIE PIAU\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Plasticienne,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EBERTRAND WOLFF\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Compositeur et musicien,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EBOLOLIPSUM\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Musicien et beatmaker,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EJEAN CAGNARD,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EGABRIELE PAUPINI\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Auteurs\u0026nbsp;,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EAXELLE CARRUZZO\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Metteur en sc\u00E8ne et performeuse,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EMATHIAS BEYLER\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Metteur en sc\u00E8ne et constructeur sonore.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E1\u00E8re Session : texte / sons - \u003Cstrong\u003Edu mercredi 26 au Vendredi 28 F\u00E9vrier\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Axelle Carruzzo, Mathias Beyler, Gabriele\u0026nbsp;Paupini\u003Cbr\u003E\u2022 Ouverture publique le 27 f\u00E9vrier 2025 \u00E0 19h - Lecture sonore\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E2\u00E8me Session : son \u0026amp; dispositifs sonores -\u003Cstrong\u003E du lundi 10 au mercredi 12 Mars\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Bertrand Wolff, Bololipsum, Mathias Beyler - Axelle\u0026nbsp;Carruzzo\u003Cbr\u003E\u2022 Ouverture public le 12 mars 2025 au soir - Live\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E3\u00E8me Session : installation, accessoires \u0026amp; sc\u00E9nographie - \u003Cstrong\u003Edu lundi 28 au mercredi 30 Avril\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Axelle Carruzzo, Aur\u00E9lie\u0026nbsp;Piau\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E4\u00E8me session : voix, son et protolangage - \u003Cstrong\u003Edu 5 au 7 Mai\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Axelle Carruzzo, Mathias Beyler, M\u00E9laine Blot, Anthony Gros-Audibert\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "N.U Collectif \u261E R\u00E9sident 2025"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "La R\u00E9publique des Autres",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-05-21T17:30:00Z",
                "description": "Performance participative"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ENouvelle cr\u00E9ation participative, \u003Cstrong\u003E\u0022La r\u00E9publique des autres\u0022\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;a d\u00E9but\u00E9 sa phase de recherche et d\u2019exp\u00E9rimentation \u00E0 \u00C9CHOTONE, de la mi-f\u00E9vrier \u00E0 fin mai.\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.nucollectif.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EN.U Collectif\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E exp\u00E9rimente de nouveaux langages sonores et immersifs, une exp\u00E9rience hybride o\u00F9 se croisent \u003Cstrong\u003Epo\u00E9sie sonore, musique improvis\u00E9e, performance et th\u00E9\u00E2tre instrumental\u003C/strong\u003E. Cette exploration interroge les impulsions cr\u00E9atives qui pr\u00E9c\u00E8dent le langage et donne naissance \u00E0 un lexique sensible des \u00E9motions.\u003Cbr\u003EEn r\u00E9unissant des adultes porteur\u00B7euse\u00B7s de troubles du spectre autistique, des personnes en situation de vuln\u00E9rabilit\u00E9, leurs proches, des soignant\u00B7e\u00B7s et des habitant\u00B7e\u00B7s, elle fa\u00E7onne une micro-soci\u00E9t\u00E9 artistique et sociale en perp\u00E9tuel mouvement.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003ESUR LE TEMPS DU FESTIVAL LES ESSENTIELLES \u00C0 GANGES\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003ERETROUVEZ-LES \u00C0 \u00C9CHOTONE !\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EMercredi 21 mai \u00E0 19h30\u003C/strong\u003E - performance participative\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre sans r\u00E9servation\u003Cbr\u003EJauge de 30 personnes\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://drive.google.com/file/d/1gN56i0cOSy2tj_0-ANpmb_D_lMndX6x2/view?usp=sharing\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ET\u00E9l\u00E9chargez le programme complet du festival\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003EN.U Collectif est accompagn\u00E9\u0026nbsp;par\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://d7c35.r.a.d.sendibm1.com/mk/cl/f/sh/6rqJfgq8dIPRPzfvqZ3pJWLrtYt/_Ig7eNWm4LxL\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EAnna Kerekes\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;critique d\u2019art et commissaire d\u2019exposition, enseignante \u00E0 l\u2019\u00C9cole Sup\u00E9rieure des Beaux-Arts de N\u00EEmes ; et poursuit\u0026nbsp;ses collaborations avec Le\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ELieu de Vie Tentative\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u00E0 Saint-Hippolyte-du-Fort,\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://d7c35.r.a.d.sendibm1.com/mk/cl/f/sh/6rqJfgq8dIR6SRy5KsTNF7TnWrv/KNj4QYHMQ1mu\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELa Bulle Bleue\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, E.S.A.T Artistique et\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://d7c35.r.a.d.sendibm1.com/mk/cl/f/sh/6rqJfgq8dISlUuGEpBsvAibjAAx/Pnn7g6wz7Jwf\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELes Ateliers Kennedy\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u0026nbsp;E.S.A.T \u00E0 Montpellier et\u0026nbsp;Pep34.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAvec pour le\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ENU Collectif\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EM\u00C9LAINE BLOT\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Com\u00E9dien - ESAT La Bulle Bleue,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EANTHONY GROS-AUDIBERT\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Performeur - ESAT Ateliers Kennedy,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EAUR\u00C9LIE PIAU\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Plasticienne,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EBERTRAND WOLFF\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Compositeur et musicien,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EBOLOLIPSUM\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Musicien et beatmaker,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EJEAN CAGNARD,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EGABRIELE PAUPINI\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Auteurs\u0026nbsp;,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EAXELLE CARRUZZO\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Metteur en sc\u00E8ne et performeuse,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EMATHIAS BEYLER\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;, Metteur en sc\u00E8ne et constructeur sonore.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E1\u00E8re Session : texte / sons - \u003Cstrong\u003Edu mercredi 26 au Vendredi 28 F\u00E9vrier\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Axelle Carruzzo, Mathias Beyler, Gabriele\u0026nbsp;Paupini\u003Cbr\u003E\u2022 Ouverture publique le 27 f\u00E9vrier 2025 \u00E0 19h - Lecture sonore\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E2\u00E8me Session : son \u0026amp; dispositifs sonores -\u003Cstrong\u003E du lundi 10 au mercredi 12 Mars\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Bertrand Wolff, Bololipsum, Mathias Beyler - Axelle\u0026nbsp;Carruzzo\u003Cbr\u003E\u2022 Ouverture public le 12 mars 2025 au soir - Live\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E3\u00E8me Session : installation, accessoires \u0026amp; sc\u00E9nographie - \u003Cstrong\u003Edu lundi 28 au mercredi 30 Avril\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Axelle Carruzzo, Aur\u00E9lie\u0026nbsp;Piau\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E4\u00E8me session : voix, son et protolangage - \u003Cstrong\u003Edu 5 au 7 Mai\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u2022 Avec Axelle Carruzzo, Mathias Beyler, M\u00E9laine Blot, Anthony Gros-Audibert\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "N.U Collectif \u261E R\u00E9sident 2025"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJkZDNjM2ZlNi0wMTAzLTRmZWEtYjVlOC0xZWE3MTRmMzYzMDgiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-09T14:32:04Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 23
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd/15",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T20:02:36Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "geoffrey-badel-resident-2024"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "f2b729f0-4fca-40d2-ad53-fc6b820f8ab8",
                "aaf1a448-a8cd-4123-85dd-ff29b8c46709",
                "f43a6758-329f-42ce-97b9-9a4955f816d6",
                "9bf5c7b8-f280-4be4-86d4-5b7774f0df38",
                "763ae557-f1ec-4de1-9478-e0fac4bfe0ca",
                "4119da02-6943-4dbf-9514-fade19731909",
                "80266d64-7846-45b2-877a-22eb80235e10",
                "c8a2b605-c58c-41a8-8d00-e96bd2e540b5"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Festival Inou\u00EF ",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-05-02T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2025-05-03T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EOuverture de l\u0027exposition de 10h \u00E0 17h\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre et gratuite dans le cadre du Festival INOU\u00CF\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://drive.google.com/file/d/1cKvST66jPU7OxYwj8r9XdDFLkKqAkL-k/view?usp=drive_link\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPdf programmation du festival INOU\u00CF\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://geoffreybadel.wixsite.com/artiste\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EGeoffrey Badel\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E est un artiste entendant qui explore les \u003Cstrong\u003Emondes silencieux\u003C/strong\u003E \u00E0 travers des installations immersives sous la forme de dessins, de films, d\u2019installations et de performances. Le temps du festival, l\u2019artiste met en commun ses r\u00E9flexions actuelles sous la forme d\u0027un paysage mental en gestation. Dans un contexte o\u00F9 la langue des signes est au c\u0153ur des \u00E9changes, cette exposition prend un sens tout particulier. Le public est invit\u00E9 \u00E0 d\u00E9couvrir un grand accrochage de dessins, r\u00E9alis\u00E9s ces derni\u00E8res ann\u00E9es jusqu\u0027\u00E0 aujourd\u0027hui, ponctu\u00E9 de fragments de textes, d\u2019images, d\u2019objets \u2014 autant d\u2019\u00E9l\u00E9ments issus de l\u2019univers de l\u2019artiste et de ses recherches. Ce dispositif permet une plong\u00E9e dans le c\u0153ur m\u00EAme de sa pratique, o\u00F9 le silence est habit\u00E9. Une invitation \u00E0 \u003Cstrong\u003Epercevoir autrement\u003C/strong\u003E, \u00E0 travers les sens et au-del\u00E0 des mots, une mani\u00E8re d\u2019entrer en r\u00E9sonance avec les multiples formes que peut prendre la communication humaine.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGeoffrey Badel d\u00E9veloppe actuellement son engagement aupr\u00E8s de la communaut\u00E9 sourde dans l\u0027intention de contribuer \u00E0 l\u0027accessibilit\u00E9 \u00E0 l\u0027art et d\u0027approfondir ses questionnements sur le langage.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Geoffrey Badel \u261E R\u00E9sident 2024"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Festival Inou\u00EF ",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-05-02T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2025-05-03T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EOuverture de l\u0027exposition de 10h \u00E0 17h\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre et gratuite dans le cadre du Festival INOU\u00CF\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://drive.google.com/file/d/1cKvST66jPU7OxYwj8r9XdDFLkKqAkL-k/view?usp=drive_link\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPdf programmation du festival INOU\u00CF\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://geoffreybadel.wixsite.com/artiste\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EGeoffrey Badel\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E est un artiste entendant qui explore les \u003Cstrong\u003Emondes silencieux\u003C/strong\u003E \u00E0 travers des installations immersives sous la forme de dessins, de films, d\u2019installations et de performances. Le temps du festival, l\u2019artiste met en commun ses r\u00E9flexions actuelles sous la forme d\u0027un paysage mental en gestation. Dans un contexte o\u00F9 la langue des signes est au c\u0153ur des \u00E9changes, cette exposition prend un sens tout particulier. Le public est invit\u00E9 \u00E0 d\u00E9couvrir un grand accrochage de dessins, r\u00E9alis\u00E9s ces derni\u00E8res ann\u00E9es jusqu\u0027\u00E0 aujourd\u0027hui, ponctu\u00E9 de fragments de textes, d\u2019images, d\u2019objets \u2014 autant d\u2019\u00E9l\u00E9ments issus de l\u2019univers de l\u2019artiste et de ses recherches. Ce dispositif permet une plong\u00E9e dans le c\u0153ur m\u00EAme de sa pratique, o\u00F9 le silence est habit\u00E9. Une invitation \u00E0 \u003Cstrong\u003Epercevoir autrement\u003C/strong\u003E, \u00E0 travers les sens et au-del\u00E0 des mots, une mani\u00E8re d\u2019entrer en r\u00E9sonance avec les multiples formes que peut prendre la communication humaine.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGeoffrey Badel d\u00E9veloppe actuellement son engagement aupr\u00E8s de la communaut\u00E9 sourde dans l\u0027intention de contribuer \u00E0 l\u0027accessibilit\u00E9 \u00E0 l\u0027art et d\u0027approfondir ses questionnements sur le langage.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Geoffrey Badel \u261E R\u00E9sident 2024"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJkZjIwOTE2OC05ZWU3LTRiYjItOGRmZS04ZDNmYmYxYzk1ZmQiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-09T13:52:42Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 16
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/f15b5757-c72a-40fc-aa2d-b51c59e7880f",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/f15b5757-c72a-40fc-aa2d-b51c59e7880f/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/f15b5757-c72a-40fc-aa2d-b51c59e7880f/6",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/f15b5757-c72a-40fc-aa2d-b51c59e7880f",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-04-21T18:04:39Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "duo-les-butors-etoiles"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "c39857e3-febd-4fcd-99dd-f8bf78d10aa3",
                "09ba346e-4bef-4fa4-8660-67771bfa7884",
                "d39a408a-446a-4d8a-90d2-34c8a002fab3",
                "846d78f5-441e-4c07-8067-6783f6cdf448"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Concert \u0026 performance de Jean-Claude Gagnieux-Maoudj",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-06-06T18:00:00Z",
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E20h\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;|\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EVendredi\u003C/strong\u003E \u003Cstrong\u003E6 juin,\u0026nbsp;performance et concert\u003C/strong\u003E de\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.youtube.com/user/perfophore\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EJean-Claude Gagnieux-Maoudj\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u0026amp;\u0026nbsp;du \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.youtube.com/@butorsetoiles\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EDUO Les Butors \u00E9toil\u00E9s\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Edans le cadre du\u003Cstrong\u003E Festival Les Essentielles.\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C0 l\u2019origine de \u003Cstrong\u003Ece r\u00E9jouissant laboratoire \u003C/strong\u003Ede recherches sonores et musicale, un p\u00E8re et son fils. Autour d\u2019un r\u00E9pertoire original qui allie gravit\u00E9 et l\u00E9g\u00E8ret\u00E9, humour, humeur et affects, l\u003Cstrong\u003Ee duo,\u0026nbsp;Les Butors \u00E9toil\u00E9s\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;s\u2019amusent avec une in\u00E9puisable \u00E9nergie interactive \u00E0 se surprendre et \u00E0 d\u00E9jouer les pi\u00E8ges de leurs improvisations. Profitant de leur complicit\u00E9, de leur compl\u00E9mentarit\u00E9 instrumentale et leur pratique commune de techniques vocales (chants Inuit, Pygm\u00E9e, Tib\u00E9tain, Mongol\u2026), \u003Cstrong\u003Eces randonneurs des musiques du possible\u003C/strong\u003E, tripotent les sons pour des \u00AB\u0026nbsp;invitations chaleureuses\u0026nbsp;\u00BB, v\u00E9ritable potlatch du temps pr\u00E9sent.\u003Cbr\u003ER\u00EAvons d\u0027une musique utopique, sans origine identifiable mais o\u00F9 chacun, quel que soit son \u00E2ge, son histoire fera la rencontre du duo aux souffles, du duo aux harmonies, du duo aux percussions.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEntr\u00E9e libre\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022http://Programmation du festival (pdf)\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EProgrammation du festival (pdf)\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.mobicoop.fr/covoiturages-evenements/7053/Exposition-Fleur--Jardin-de-Celine-Courtault-Capelier\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELien vers covoiturage de l\u0027\u00E9v\u00E8nement\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EVous venez-de N\u00EEmes ! de Montpellier, vous avez de la place, inscrivez-vous !\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "title": "DUO, Les Butors \u00E9toil\u00E9s"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Concert \u0026 performance de Jean-Claude Gagnieux-Maoudj",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-06-06T18:00:00Z",
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E20h\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;|\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EVendredi\u003C/strong\u003E \u003Cstrong\u003E6 juin,\u0026nbsp;performance et concert\u003C/strong\u003E de\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.youtube.com/user/perfophore\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EJean-Claude Gagnieux-Maoudj\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u0026amp;\u0026nbsp;du \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.youtube.com/@butorsetoiles\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EDUO Les Butors \u00E9toil\u00E9s\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Edans le cadre du\u003Cstrong\u003E Festival Les Essentielles.\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C0 l\u2019origine de \u003Cstrong\u003Ece r\u00E9jouissant laboratoire \u003C/strong\u003Ede recherches sonores et musicale, un p\u00E8re et son fils. Autour d\u2019un r\u00E9pertoire original qui allie gravit\u00E9 et l\u00E9g\u00E8ret\u00E9, humour, humeur et affects, l\u003Cstrong\u003Ee duo,\u0026nbsp;Les Butors \u00E9toil\u00E9s\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;s\u2019amusent avec une in\u00E9puisable \u00E9nergie interactive \u00E0 se surprendre et \u00E0 d\u00E9jouer les pi\u00E8ges de leurs improvisations. Profitant de leur complicit\u00E9, de leur compl\u00E9mentarit\u00E9 instrumentale et leur pratique commune de techniques vocales (chants Inuit, Pygm\u00E9e, Tib\u00E9tain, Mongol\u2026), \u003Cstrong\u003Eces randonneurs des musiques du possible\u003C/strong\u003E, tripotent les sons pour des \u00AB\u0026nbsp;invitations chaleureuses\u0026nbsp;\u00BB, v\u00E9ritable potlatch du temps pr\u00E9sent.\u003Cbr\u003ER\u00EAvons d\u0027une musique utopique, sans origine identifiable mais o\u00F9 chacun, quel que soit son \u00E2ge, son histoire fera la rencontre du duo aux souffles, du duo aux harmonies, du duo aux percussions.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEntr\u00E9e libre\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022http://Programmation du festival (pdf)\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EProgrammation du festival (pdf)\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.mobicoop.fr/covoiturages-evenements/7053/Exposition-Fleur--Jardin-de-Celine-Courtault-Capelier\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELien vers covoiturage de l\u0027\u00E9v\u00E8nement\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EVous venez-de N\u00EEmes ! de Montpellier, vous avez de la place, inscrivez-vous !\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "title": "DUO, Les Butors \u00E9toil\u00E9s"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJmMTViNTc1Ny1jNzJhLTQwZmMtYWEyZC1iNTFjNTllNzg4MGYiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "f15b5757-c72a-40fc-aa2d-b51c59e7880f",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-09T13:49:33Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 7
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/9d845033-7c8b-465b-8412-2d4107372fee",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/9d845033-7c8b-465b-8412-2d4107372fee/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/9d845033-7c8b-465b-8412-2d4107372fee/12",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/9d845033-7c8b-465b-8412-2d4107372fee",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-04-21T17:51:20Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "celine-courtault-capelier"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "ff4274fd-6724-4f30-91ad-399252cc519d",
                "bc62bac4-447e-42e2-a1b3-db2c8b71b178",
                "89c40a1a-93fa-4335-abe4-c22700030a28",
                "6eda31c5-44fa-42cb-9031-160ba35eed4c",
                "2e9df471-fcf3-4be2-b118-937a5baf0fa4",
                "77ab8d08-9410-4237-9f28-dc1a746c49d1",
                "5ae85ada-d44f-47d1-8c9f-bb42527685ce",
                "d958cd51-17a7-46f2-8ce2-d0dd1ce9d19e",
                "c4b58dcb-44d9-4c58-bebf-274057d30b86",
                "3bc6b6d0-9e5b-462f-a9fb-c920253f289f",
                "0f846a09-0b43-492a-8233-1698db523cf7",
                "02159721-7377-4db3-aaac-cb7b5f6b8044"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition Fleur / Jardin",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-06-06T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2025-07-27T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVernissage \u00E0 partir de 18h\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003Evendredi 6 juin\u003C/strong\u003E au Petit Temple* \u00E0 Ganges dans le cadre du Festival Les Essentielles.\u003Cbr\u003EPerformance de \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://celinecapelier.com/koken/pages/projection-performee/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EC\u00E9line Courtault Capelier\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et banquet \u00E0 partir de cueillettes et pr\u00E9parations naturelles \u00E0 19h\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EC\u00E9line Courtault Capelier\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Einaugure la saison des expositions du Petit Temple. L\u2019artiste \u00E9labore tour \u00E0 tour une construction faite de projections de boucles et \u003Cstrong\u003E\u0022d\u2019images-mati\u00E8res\u202F\u0022\u003C/strong\u003E sur\u0026nbsp;pellicules 16mm. La pratique d\u2019un\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Ecin\u00E9ma \u00E9largi (\u003Cem\u003Eexpanded cinema\u003C/em\u003E)\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;o\u00F9 se d\u00E9ploient images et jeux primitifs de lumi\u00E8re qui entrent en \u00E9cho avec le son et les lieux. Palette d\u2019images r\u00E9alis\u00E9e \u00E0 partir d\u2019exp\u00E9rimentations avec le v\u00E9g\u00E9tal\u0026nbsp;: recherches non toxiques sur la pellicule argentique (r\u00E9actions photochimiques, traces et empreintes de v\u00E9g\u00E9taux), collages,\u0026nbsp;\u003Cem\u003Efoundfootage\u003C/em\u003E\u0026nbsp;de films amateurs des ann\u00E9es 60. Respiration elliptique et palpable entre ces \u00E9l\u00E9ments, les installations de l\u2019artiste, embrassent le temps pour lib\u00E9rer l\u2019espace, le d\u00E9cupler et l\u2019implanter d\u2019impressions.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEntr\u00E9e libre sur le temps de l\u0027exposition\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EDu samedi 7 juin au dimanche 27 juillet 2025\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003ELes vendredis et samedis de 10h \u00E0 18h \u0026amp;\u0026nbsp;les dimanches de 10h \u00E0 14h\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EProgrammation organis\u00E9e dans le cadre du Festival les Essentielles du 21 mai au 6 juin, exposition financ\u00E9e par la Ville de Ganges. \u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E*Le Petit Temple est un lieu de culte protestant qui est confi\u00E9, du mois de juin \u00E0 septembre, \u00E0 l\u0027\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE. Il est situ\u00E9 \u00E0 Ganges sur le plan de l\u0027ormeau (le b\u00E2timent est contigu au Grand Temple).\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://maps.app.goo.gl/ivEHoYgsYZQCT8E98\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003ELien google map\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "C\u00E9line Courtault Capelier"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition Fleur / Jardin",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-06-06T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2025-07-27T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVernissage \u00E0 partir de 18h\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003Evendredi 6 juin\u003C/strong\u003E au Petit Temple* \u00E0 Ganges dans le cadre du Festival Les Essentielles.\u003Cbr\u003EPerformance de \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://celinecapelier.com/koken/pages/projection-performee/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EC\u00E9line Courtault Capelier\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et banquet \u00E0 partir de cueillettes et pr\u00E9parations naturelles \u00E0 19h\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EC\u00E9line Courtault Capelier\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Einaugure la saison des expositions du Petit Temple. L\u2019artiste \u00E9labore tour \u00E0 tour une construction faite de projections de boucles et \u003Cstrong\u003E\u0022d\u2019images-mati\u00E8res\u202F\u0022\u003C/strong\u003E sur\u0026nbsp;pellicules 16mm. La pratique d\u2019un\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Ecin\u00E9ma \u00E9largi (\u003Cem\u003Eexpanded cinema\u003C/em\u003E)\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;o\u00F9 se d\u00E9ploient images et jeux primitifs de lumi\u00E8re qui entrent en \u00E9cho avec le son et les lieux. Palette d\u2019images r\u00E9alis\u00E9e \u00E0 partir d\u2019exp\u00E9rimentations avec le v\u00E9g\u00E9tal\u0026nbsp;: recherches non toxiques sur la pellicule argentique (r\u00E9actions photochimiques, traces et empreintes de v\u00E9g\u00E9taux), collages,\u0026nbsp;\u003Cem\u003Efoundfootage\u003C/em\u003E\u0026nbsp;de films amateurs des ann\u00E9es 60. Respiration elliptique et palpable entre ces \u00E9l\u00E9ments, les installations de l\u2019artiste, embrassent le temps pour lib\u00E9rer l\u2019espace, le d\u00E9cupler et l\u2019implanter d\u2019impressions.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEntr\u00E9e libre sur le temps de l\u0027exposition\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EDu samedi 7 juin au dimanche 27 juillet 2025\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003ELes vendredis et samedis de 10h \u00E0 18h \u0026amp;\u0026nbsp;les dimanches de 10h \u00E0 14h\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EProgrammation organis\u00E9e dans le cadre du Festival les Essentielles du 21 mai au 6 juin, exposition financ\u00E9e par la Ville de Ganges. \u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E*Le Petit Temple est un lieu de culte protestant qui est confi\u00E9, du mois de juin \u00E0 septembre, \u00E0 l\u0027\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE. Il est situ\u00E9 \u00E0 Ganges sur le plan de l\u0027ormeau (le b\u00E2timent est contigu au Grand Temple).\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://maps.app.goo.gl/ivEHoYgsYZQCT8E98\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003ELien google map\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "C\u00E9line Courtault Capelier"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI5ZDg0NTAzMy03YzhiLTQ2NWItODQxMi0yZDQxMDczNzJmZWUiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "9d845033-7c8b-465b-8412-2d4107372fee",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-09-09T12:57:51Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 13
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/167f215a-ba41-450e-95af-61164c71ae16",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/167f215a-ba41-450e-95af-61164c71ae16/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/167f215a-ba41-450e-95af-61164c71ae16/27",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/167f215a-ba41-450e-95af-61164c71ae16",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-07-09T10:23:33Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "celine-courtault-capelier-ccc"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": "",
              "in": true,
              "inslides": true,
              "medias": [
                "721b66e4-dfdb-4b50-94ea-aa5ab080aad7"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            },
            {
              "caption": "Extrait du film-performance de l\u0027expostion FLEUR/JARDIN de C\u00E9line Courtault Capelier, captur\u00E9 sur le temps du vernissage le 6 juin 2025.",
              "in": null,
              "inslides": null,
              "medias": [
                "20586ef6-38b6-436f-a805-0d925fd51554"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Film-performance \u0026 Kl\u00FCb/Fl\u00FCb projections 16mm ",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "actu"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-07-19T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": "Au petit temple"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESoir\u00E9e du 19 juillet 2025 au PETIT TEMPLE* \u00E0 GANGES\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E20h - entr\u00E9e libre\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u0026gt; R\u00E9activation du film-performance \u0027FLEUR/JARDIN\u0027\u003Cbr\u003Eavec Sylvia Monnier [musique, dispositif \u00E9lectroaccoustique aux images projet\u00E9es] \u00E9v\u00E8nement propos\u00E9 dans le cadre de l\u0027exposition de C\u00E9line Courtault Capelier.\u003Cbr\u003EExtrait\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//youtu.be/1_4hSjqx-SU,\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cu\u003Eyoutu.be/1_4hSjqx-SU,\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://youtu.be/1_4hSjqx-SU\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u0026nbsp;\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u0022FLEUR/JARDIN\u0022 Performance \u003Cem\u003Eexpanded cinema\u003C/em\u003E\u003Cbr\u003ECaptation / montage : Laure Marc et Koray Topaktas\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEntracte ...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E21h30 - participation libre\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u0026gt; CINE KL\u00DCB / FL\u00DCB programmation propos\u00E9e par C\u00E9line Courtault Capelier de courts m\u00E9trages en 16 mm en \u00E9cho avec l\u0027exposition \u002B dispositif propos\u00E9 au public (FL\u00DCB)\u003Cbr\u003EPlein air - Parvis du PETIT TEMPLE\u003Cbr\u003EProgrammation sur IG :\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/cine_klub_flub/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cu\u003Ehttps://www.instagram.com/cine_klub_flub/\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELe cin\u00E9\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EKl\u00FCb\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Epropose une programmation\u0026nbsp;\u00E9clectique de\u0026nbsp;court-m\u00E9trages ou de\u0026nbsp;long [animation, documentaire, exp\u00E9rimental, vid\u00E9o d\u0027art]\u0026nbsp;avec pour objectifs de faire d\u00E9couvrir des films\u0026nbsp;peu diffus\u00E9s et aller \u00E0 la rencontre de nouveaux publics.\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EProjet\u00E9s en\u0026nbsp;pellicule 16 mm\u003C/strong\u003E,\u0026nbsp;les projections ont lieu dans des lieux diff\u00E9rents \u00E0 chaque projection.\u003Cbr\u003ELe\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EFl\u00FCb\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Eest un\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;dispositif exp\u00E9rimental,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;int\u00E9gr\u00E9 au cin\u00E9 Kl\u00FCb (court-m\u00E9trages), en\u0026nbsp;deuxi\u00E8me partie\u0026nbsp;o\u00F9\u0026nbsp;le public\u0026nbsp;est invit\u00E9 \u00E0 improviser la bande son en direct\u0026nbsp;(voix, musique, bruitage,...).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EExposition \u0027FLEUR/JARDIN\u0027 ouverte les vendredis et samedis de 10h \u00E0 18h et les dimanches de 10h \u00E0 14h. \u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre et gratuite\u003Cbr\u003E\u002Bd\u2019infos contact @echotone.space - 0677140583\u003Cbr\u003EIG : echotone__\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E*Le Petit Temple est un lieu de culte protestant qui est confi\u00E9, du mois de juin \u00E0 septembre, \u00E0 l\u0027\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE. Il est situ\u00E9 \u00E0 Ganges sur le plan de l\u0027ormeau (le b\u00E2timent est contigu au Grand Temple).\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://maps.app.goo.gl/ivEHoYgsYZQCT8E98\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELien google map\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "C\u00E9line Courtault Capelier, CCC"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Film-performance \u0026 Kl\u00FCb/Fl\u00FCb projections 16mm ",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "actu"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-07-19T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": "Au petit temple"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESoir\u00E9e du 19 juillet 2025 au PETIT TEMPLE* \u00E0 GANGES\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E20h - entr\u00E9e libre\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u0026gt; R\u00E9activation du film-performance \u0027FLEUR/JARDIN\u0027\u003Cbr\u003Eavec Sylvia Monnier [musique, dispositif \u00E9lectroaccoustique aux images projet\u00E9es] \u00E9v\u00E8nement propos\u00E9 dans le cadre de l\u0027exposition de C\u00E9line Courtault Capelier.\u003Cbr\u003EExtrait\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//youtu.be/1_4hSjqx-SU,\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cu\u003Eyoutu.be/1_4hSjqx-SU,\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://youtu.be/1_4hSjqx-SU\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u0026nbsp;\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u0022FLEUR/JARDIN\u0022 Performance \u003Cem\u003Eexpanded cinema\u003C/em\u003E\u003Cbr\u003ECaptation / montage : Laure Marc et Koray Topaktas\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEntracte ...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E21h30 - participation libre\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u0026gt; CINE KL\u00DCB / FL\u00DCB programmation propos\u00E9e par C\u00E9line Courtault Capelier de courts m\u00E9trages en 16 mm en \u00E9cho avec l\u0027exposition \u002B dispositif propos\u00E9 au public (FL\u00DCB)\u003Cbr\u003EPlein air - Parvis du PETIT TEMPLE\u003Cbr\u003EProgrammation sur IG :\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/cine_klub_flub/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cu\u003Ehttps://www.instagram.com/cine_klub_flub/\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELe cin\u00E9\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EKl\u00FCb\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Epropose une programmation\u0026nbsp;\u00E9clectique de\u0026nbsp;court-m\u00E9trages ou de\u0026nbsp;long [animation, documentaire, exp\u00E9rimental, vid\u00E9o d\u0027art]\u0026nbsp;avec pour objectifs de faire d\u00E9couvrir des films\u0026nbsp;peu diffus\u00E9s et aller \u00E0 la rencontre de nouveaux publics.\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EProjet\u00E9s en\u0026nbsp;pellicule 16 mm\u003C/strong\u003E,\u0026nbsp;les projections ont lieu dans des lieux diff\u00E9rents \u00E0 chaque projection.\u003Cbr\u003ELe\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EFl\u00FCb\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Eest un\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;dispositif exp\u00E9rimental,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;int\u00E9gr\u00E9 au cin\u00E9 Kl\u00FCb (court-m\u00E9trages), en\u0026nbsp;deuxi\u00E8me partie\u0026nbsp;o\u00F9\u0026nbsp;le public\u0026nbsp;est invit\u00E9 \u00E0 improviser la bande son en direct\u0026nbsp;(voix, musique, bruitage,...).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EExposition \u0027FLEUR/JARDIN\u0027 ouverte les vendredis et samedis de 10h \u00E0 18h et les dimanches de 10h \u00E0 14h. \u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre et gratuite\u003Cbr\u003E\u002Bd\u2019infos contact @echotone.space - 0677140583\u003Cbr\u003EIG : echotone__\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E*Le Petit Temple est un lieu de culte protestant qui est confi\u00E9, du mois de juin \u00E0 septembre, \u00E0 l\u0027\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE. Il est situ\u00E9 \u00E0 Ganges sur le plan de l\u0027ormeau (le b\u00E2timent est contigu au Grand Temple).\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://maps.app.goo.gl/ivEHoYgsYZQCT8E98\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003ELien google map\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "C\u00E9line Courtault Capelier, CCC"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIxNjdmMjE1YS1iYTQxLTQ1MGUtOTVhZi02MTE2NGM3MWFlMTYiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "167f215a-ba41-450e-95af-61164c71ae16",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-07-29T14:03:09Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 28
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/393eeca1-5bea-4c6d-aeba-13345abc0a4d",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/393eeca1-5bea-4c6d-aeba-13345abc0a4d/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/393eeca1-5bea-4c6d-aeba-13345abc0a4d/3",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/393eeca1-5bea-4c6d-aeba-13345abc0a4d",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-06-04T10:01:02Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "danser-le-corps-paysage"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": "Atelier \u00E0 la Cit\u00E9-des-Hospitali\u00E8res \u00A9photo Javiera Segovia",
              "in": true,
              "medias": [
                "b019e9d8-c3a2-4465-aaba-e00fbeefc39d"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier \u00E9cosomatique avec Germain Ducros en plein air",
            "tags": [
              "programmation",
              "atelier",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-06-10T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDanser le corps-paysage est un \u003Cstrong\u003Eatelier tout public\u003C/strong\u003E de mouvement improvis\u00E9 \u003Cem\u003Ein-situ\u003C/em\u003E. C\u0027est une invitation \u00E0 laisser \u00E9merger le mouvement \u00E0 partir de la \u003Cstrong\u003Erencontre avec le lieu\u003C/strong\u003E o\u00F9 nous sommes, une danse avec le paysage de nos sensations.\u003Cbr\u003EAdapt\u00E9 de mes principes de recherche-cr\u00E9ation, l\u2019atelier s\u2019inscrit dans la continuit\u00E9 des \u003Cstrong\u003Epratiques \u00E9cosomatiques\u003C/strong\u003E, qui placent les relations entre le corps sensible et son environnement au c\u0153ur de l\u0027exp\u00E9rience. Le tout se d\u00E9roule dans une approche bienveillante et ludique : aucune exp\u00E9rience en danse n\u0027est requise, simplement l\u0027envie de bouger avec curiosit\u00E9. En interrogeant les liens entre sensation, mouvement et espace, les participants acqui\u00E8rent des outils pour enrichir leur mani\u00E8re de percevoir leur relation au monde.\u003Cbr\u003ELes temps de pratique, guid\u00E9s puis en autonomie, alternent avec les temps de partage, et un moment de discussion permet de clore l\u0027atelier. Le public est invit\u00E9 \u00E0 porter des v\u00EAtements confortables et des chaussures souples pour la pratique en ext\u00E9rieur, et \u00E0 se munir d\u0027une bouteille d\u0027eau et d\u0027un cahier pour d\u0027\u00E9ventuelles notes sur le vif.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E16h -18h :\u003C/strong\u003E Atelier \u00E9cosomatique avec Germain Ducros en plein air\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E18h30 - 20h :\u003C/strong\u003E Pr\u00E9sentation de la recherche de Germain Ducros \u00E0 ECHOTONE\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EPublic g\u00E9n\u00E9ral, jusqu\u0027\u00E0 20 personnes, \u00E0 partir de 15 ans\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EDur\u00E9e : 2h00\u003C/strong\u003E (1h30 d\u2019atelier, 30mn de partage \u00E0 la fin)\u003Cbr\u003ESelon l\u2019organisation pr\u00E9vue, plusieurs tarifs : \u00E9tudiants et revenus modestes 15\u20AC, tarif sugg\u00E9r\u00E9 20\u20AC, tarif g\u00E9n\u00E9reux 25\u20AC.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B d\u0027infos\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022mailto:contact.echotone@gmail.com\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003Econtact.echotone@gmail.com\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EGermain Ducros\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022mailto:germain.ducros@gmail.com\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003Egermain.ducros@gmail.com\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGermain Ducros est un artiste de la danse, chercheur et p\u00E9dagogue bas\u00E9 \u00E0 Montr\u00E9al. Il s\u0027int\u00E9resse aux relations possibles entre corps sensible, paysage sensoriel et territoire, dans une pratique qui tisse ensemble le mouvement, la cr\u00E9ation sonore et les arts visuels. Apr\u00E8s une ma\u00EEtrise en linguistique et dix ans d\u2019enseignement des langues en France, il entame une th\u00E8se au Doctorat en \u00C9tudes et Pratique des Arts, \u00E0 l\u2019Universit\u00E9 du Qu\u00E9bec \u00E0 Montr\u00E9al. Depuis 2021, sa recherche-cr\u00E9ation s\u2019articule autour du concept de corps-territoire, et sa d\u00E9marche, qui met en lumi\u00E8re l\u2019importance des perceptions du corps dans la lecture de l\u2019espace et du vivant, se diffuse au Qu\u00E9bec comme en France. Il est aussi facilitateur d\u0027ateliers chor\u00E9graphiques, interpr\u00E8te somatique du patrimoine, performeur prot\u00E9iforme et conf\u00E9rencier occasionnel.\u003C/p\u003E",
            "title": "Danser le corps-paysage"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier \u00E9cosomatique avec Germain Ducros en plein air",
            "tags": [
              "programmation",
              "atelier",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-06-10T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDanser le corps-paysage est un \u003Cstrong\u003Eatelier tout public\u003C/strong\u003E de mouvement improvis\u00E9 \u003Cem\u003Ein-situ\u003C/em\u003E. C\u0027est une invitation \u00E0 laisser \u00E9merger le mouvement \u00E0 partir de la \u003Cstrong\u003Erencontre avec le lieu\u003C/strong\u003E o\u00F9 nous sommes, une danse avec le paysage de nos sensations.\u003Cbr\u003EAdapt\u00E9 de mes principes de recherche-cr\u00E9ation, l\u2019atelier s\u2019inscrit dans la continuit\u00E9 des \u003Cstrong\u003Epratiques \u00E9cosomatiques\u003C/strong\u003E, qui placent les relations entre le corps sensible et son environnement au c\u0153ur de l\u0027exp\u00E9rience. Le tout se d\u00E9roule dans une approche bienveillante et ludique : aucune exp\u00E9rience en danse n\u0027est requise, simplement l\u0027envie de bouger avec curiosit\u00E9. En interrogeant les liens entre sensation, mouvement et espace, les participants acqui\u00E8rent des outils pour enrichir leur mani\u00E8re de percevoir leur relation au monde.\u003Cbr\u003ELes temps de pratique, guid\u00E9s puis en autonomie, alternent avec les temps de partage, et un moment de discussion permet de clore l\u0027atelier. Le public est invit\u00E9 \u00E0 porter des v\u00EAtements confortables et des chaussures souples pour la pratique en ext\u00E9rieur, et \u00E0 se munir d\u0027une bouteille d\u0027eau et d\u0027un cahier pour d\u0027\u00E9ventuelles notes sur le vif.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E16h -18h :\u003C/strong\u003E Atelier \u00E9cosomatique avec Germain Ducros en plein air\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E18h30 - 20h :\u003C/strong\u003E Pr\u00E9sentation de la recherche de Germain Ducros \u00E0 ECHOTONE\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EPublic g\u00E9n\u00E9ral, jusqu\u0027\u00E0 20 personnes, \u00E0 partir de 15 ans\u003C/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EDur\u00E9e : 2h00\u003C/strong\u003E (1h30 d\u2019atelier, 30mn de partage \u00E0 la fin)\u003Cbr\u003ESelon l\u2019organisation pr\u00E9vue, plusieurs tarifs : \u00E9tudiants et revenus modestes 15\u20AC, tarif sugg\u00E9r\u00E9 20\u20AC, tarif g\u00E9n\u00E9reux 25\u20AC.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003E\u002B d\u0027infos\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022mailto:contact.echotone@gmail.com\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003Econtact.echotone@gmail.com\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EGermain Ducros\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022mailto:germain.ducros@gmail.com\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003Egermain.ducros@gmail.com\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGermain Ducros est un artiste de la danse, chercheur et p\u00E9dagogue bas\u00E9 \u00E0 Montr\u00E9al. Il s\u0027int\u00E9resse aux relations possibles entre corps sensible, paysage sensoriel et territoire, dans une pratique qui tisse ensemble le mouvement, la cr\u00E9ation sonore et les arts visuels. Apr\u00E8s une ma\u00EEtrise en linguistique et dix ans d\u2019enseignement des langues en France, il entame une th\u00E8se au Doctorat en \u00C9tudes et Pratique des Arts, \u00E0 l\u2019Universit\u00E9 du Qu\u00E9bec \u00E0 Montr\u00E9al. Depuis 2021, sa recherche-cr\u00E9ation s\u2019articule autour du concept de corps-territoire, et sa d\u00E9marche, qui met en lumi\u00E8re l\u2019importance des perceptions du corps dans la lecture de l\u2019espace et du vivant, se diffuse au Qu\u00E9bec comme en France. Il est aussi facilitateur d\u0027ateliers chor\u00E9graphiques, interpr\u00E8te somatique du patrimoine, performeur prot\u00E9iforme et conf\u00E9rencier occasionnel.\u003C/p\u003E",
            "title": "Danser le corps-paysage"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIzOTNlZWNhMS01YmVhLTRjNmQtYWViYS0xMzM0NWFiYzBhNGQiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "393eeca1-5bea-4c6d-aeba-13345abc0a4d",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-06-04T10:10:43Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 4
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945/7",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:41:37Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "inner-landscape-de-dorota-buczkowska"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "f4ca3db9-6301-4fd3-ba0d-4ccf9b4951af",
                "23b57748-fd81-4dbc-8ce3-72628f72c1c3",
                "869c0d71-3164-4df2-9810-19eb9397a4e9",
                "82545d53-2385-4090-bfcd-d173aae57fb8",
                "03869147-78d7-4aeb-877d-7532fbd6f0fd",
                "ea68e14e-6aa5-4702-bd56-dbf079d5ca07",
                "cd75922b-b667-4881-b9f1-0b142c2d9a72",
                "ba9eb01e-d558-46ad-938a-93f1f5b1db0e",
                "9d01f3d7-127d-4859-8e7b-8b9df1501c72",
                "553e5766-2acb-4f6c-9cb5-a731075a5179",
                "c4c0091d-376d-4105-ad08-aff9bbc5c393",
                "51297029-7bf5-4447-8e5a-90df4e1d7cb0",
                "5f0d4c81-6956-4520-aeec-1c586a68d02b",
                "993bdae7-5e4b-4950-8359-9029eea5f2a2",
                "a3ad9ced-9ccf-4791-b48b-69be8b1bdb2d"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition r\u00E9trospective au Museum of Contemporary art of Wroclaw, Pologne",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-24T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EVisite de l\u2019exposition r\u00E9trospective de \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://dorotabuczkowska.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EDorota Buczkowska\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E,\u0022 Inner landscape \u0022 au Museum of Contemporary art de Wroclaw.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "\u0022Inner Landscape\u0022 de Dorota Buczkowska"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition r\u00E9trospective au Museum of Contemporary art of Wroclaw, Pologne",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-24T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EVisite de l\u2019exposition r\u00E9trospective de \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://dorotabuczkowska.com/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EDorota Buczkowska\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E,\u0022 Inner landscape \u0022 au Museum of Contemporary art de Wroclaw.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "\u0022Inner Landscape\u0022 de Dorota Buczkowska"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJiOTY2MGYzOC1hNWUxLTRkZGEtYjI5Yy0zZWJlNDI2NzI5NDUiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:43:20Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 8
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0/6",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:38:28Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "maxime-chanson-au-mo-co-esbama"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "a56df0d3-64de-4f97-9d1c-4652af2edbfc",
                "eb63596c-b1cb-421e-8522-9b3d6586c850",
                "a86eec7d-eb7f-43f2-b9c4-81d159c59752",
                "dd42a1f8-b92e-420b-89c7-85b7b4d80742",
                "e20598ba-c8d9-4147-80f2-d22fd78c9200"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Pr\u00E9sentation de Artist Profiler, Portraits Analytiques d\u0027artistes",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-03-10T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EEn mars 2024, une pr\u00E9sentation de Artist Profiler ainsi que des entretiens avec des \u00E9tudiants des \u00C9coles Sup\u00E9rieures des Beaux-arts de Montpellier et de N\u00EEmes a \u00E9t\u00E9 organis\u00E9s. Les \u00E9tudiants de deuxi\u00E8me ann\u00E9es \u00E9taient respectivement encadr\u00E9s par Gregory Niel et Anna Kerekes.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.artistprofiler.art/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EArtistProfiler.art\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E est une \u0153uvre d\u0027art num\u00E9rique en ligne cr\u00E9\u00E9e par Maxime Chanson. Elle prend la forme d\u0027une plateforme interactive con\u00E7ue pour inviter les artistes \u00E0 mieux identifier leur singularit\u00E9 artistique. Les artistes sont compar\u00E9s \u00E0 des artistes reconnus ayant un profil similaire, c\u2019est-\u00E0-dire partageant \u00E0 la fois un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoteur\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E de cr\u00E9ation et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoyen\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E d\u2019expression.\u003Cbr\u003EActuellement, le site pr\u00E9sente plus de 3 000 \u003Cem\u003Eportraits analytiques\u003C/em\u003E d\u0027artistes reconnus, incluant pour chacun :\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/ArtProcess\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eprofil artistique\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003EDes images et des vid\u00E9os de leurs \u0153uvres\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur pr\u00E9sence sur la \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/International-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Esc\u00E8ne artistique internationale\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et/ou f\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/French-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eran\u00E7aise\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELa liste des \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/well-known-artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eautres artistes reconnus\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E partageant un profil artistique similaire\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003EIl est possible d\u0027explorer sa propre singularit\u00E9 en \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/explanations/about-website#\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Ecr\u00E9ant sa page personnelle\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, puis en s\u00E9lectionnant un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoteur\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoyen\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E parmi ceux propos\u00E9s par la m\u00E9thodologie. Cette d\u00E9marche permet de se comparer imm\u00E9diatement \u00E0 des artistes partageant un profil artistique proche de soi.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Maxime Chanson au MO.CO ESBAMA"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Pr\u00E9sentation de Artist Profiler, Portraits Analytiques d\u0027artistes",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-03-10T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EEn mars 2024, une pr\u00E9sentation de Artist Profiler ainsi que des entretiens avec des \u00E9tudiants des \u00C9coles Sup\u00E9rieures des Beaux-arts de Montpellier et de N\u00EEmes a \u00E9t\u00E9 organis\u00E9s. Les \u00E9tudiants de deuxi\u00E8me ann\u00E9es \u00E9taient respectivement encadr\u00E9s par Gregory Niel et Anna Kerekes.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.artistprofiler.art/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EArtistProfiler.art\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E est une \u0153uvre d\u0027art num\u00E9rique en ligne cr\u00E9\u00E9e par Maxime Chanson. Elle prend la forme d\u0027une plateforme interactive con\u00E7ue pour inviter les artistes \u00E0 mieux identifier leur singularit\u00E9 artistique. Les artistes sont compar\u00E9s \u00E0 des artistes reconnus ayant un profil similaire, c\u2019est-\u00E0-dire partageant \u00E0 la fois un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoteur\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E de cr\u00E9ation et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoyen\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E d\u2019expression.\u003Cbr\u003EActuellement, le site pr\u00E9sente plus de 3 000 \u003Cem\u003Eportraits analytiques\u003C/em\u003E d\u0027artistes reconnus, incluant pour chacun :\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/ArtProcess\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eprofil artistique\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003EDes images et des vid\u00E9os de leurs \u0153uvres\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur pr\u00E9sence sur la \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/International-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Esc\u00E8ne artistique internationale\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et/ou f\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/French-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eran\u00E7aise\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELa liste des \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/well-known-artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eautres artistes reconnus\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E partageant un profil artistique similaire\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003EIl est possible d\u0027explorer sa propre singularit\u00E9 en \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/explanations/about-website#\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Ecr\u00E9ant sa page personnelle\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, puis en s\u00E9lectionnant un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoteur\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EMoyen\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E parmi ceux propos\u00E9s par la m\u00E9thodologie. Cette d\u00E9marche permet de se comparer imm\u00E9diatement \u00E0 des artistes partageant un profil artistique proche de soi.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Maxime Chanson au MO.CO ESBAMA"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJiZTE1NDgwOS1hMzkzLTQ3NTQtOTE5OC00YjUxZjU4MzZmZjAiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:40:54Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 7
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3/8",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T21:18:02Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "echomarket-exposition"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "535c2f3d-b90a-4a9f-8d5b-c7e3edc84105",
                "b89ededf-4241-4882-98ea-233ff042cfce",
                "949f2279-f02d-4c38-86b5-49d66db2566d",
                "197d61a6-528b-4610-aebb-8617a5328335",
                "272e1cbd-547f-4b64-93bf-bc0d9ff510fe",
                "df482856-727e-48dc-8372-23876587c1b2",
                "efb0c9cb-8f05-4e86-93a8-12581c37b156",
                "df71bfac-b6c5-429f-aed2-b09ebc46a00c",
                "74d7aff1-cdfc-4df8-b80d-f46a3183a4b1",
                "2b781f12-b226-4c6a-b46b-0b054e496723",
                "800b432c-bf33-4c36-9cad-79d2c6b5118d",
                "73e2fbd0-59dd-48db-8f4b-85e697d5ea4d",
                "8bcea663-022d-4e5e-9179-23f6abfc06af",
                "bb0389d2-9fc4-46a0-abf0-abe63c20dc62",
                "7d876458-1155-4212-a176-b387ce4dd3b2",
                "dd920e53-f52b-4a1b-b63c-47c6af383529",
                "c6b2bb82-be38-4062-a4e0-8e2ceffe6333",
                "8b2efd6a-77aa-413a-9fb0-18d4fe6dcb60",
                "1a9147ed-b9c3-4255-906a-9e6ad458c66e",
                "d8f033dd-e1fd-413e-bedd-1ccd3a804bd9",
                "dd308ae8-a892-407d-9d06-7ae01b5aaf10",
                "c5fdaaa8-88a5-4c30-94f9-4491b0cf89f1",
                "b162de4e-4685-4957-8dce-dd2add29c920",
                "8fc4574e-5953-4a28-9482-1e6b96ca5f9b",
                "057c8602-1187-412a-bfcc-c3dfc153c43f",
                "0b61c7d6-e657-4069-84a5-33b8b7bca288",
                "1ef25144-bc8d-464f-a684-8aba7c50f982",
                "02e2cd21-590b-46e1-9d4b-a49544cad770",
                "35750c72-c7fa-4448-a2f0-678531177eb1",
                "d1cb6a69-e8af-4cf1-9235-22d7a9026ab1",
                "2aa8961f-1f37-4f64-aa15-a250ef63d0dc",
                "0f075665-081c-495e-bb64-e2e9ca2195e9",
                "c8f88d14-1549-43e6-b45c-983dba3a3f27",
                "96b9d4a5-c766-4eb4-9fc2-c1623520d0ed",
                "a3fe4080-5fe4-43b5-a46d-a37a65190457",
                "bb2718b2-32e3-4a91-bf79-08753675e0dd",
                "c1cfbd1a-d44d-4d36-ab69-36a2f4bedf86",
                "17400722-8904-401c-b074-00a85911d070",
                "826eb67f-f6e6-463e-80cf-e767e6b40898",
                "5b87dac2-47be-4a35-8962-8c8fb63bc5b8",
                "3a03ac3f-4915-4af5-8087-43ff368faa40",
                "47b395c1-0d16-4bb3-bdeb-61fb9cadd115",
                "d8880282-8faa-4147-8f22-91ec1bda5131",
                "994b3c8f-9efc-4b78-9208-5fbb4e988d45",
                "3235b90e-76a0-4d2b-8625-287ec455e5b8"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Une centaines d\u0027oeuvres s\u00E9lectionn\u00E9es par une quinzaine d\u0027artistes",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-12-21T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EExposition vente de multiples, dessins, \u00E9ditions, volumes \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/echotone__/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@echotone__\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EOUVERTURES de 11h \u00E0 17h, les mercredis et samedis du mois de d\u00E9cembre.\u003Cbr\u003ESoit les mercredis 4, 11, 18 \u0026amp; les samedis 14 et 21 d\u00E9cembre 2024.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003EAvec les \u0153uvres de \u003Cstrong\u003EChristophe Blanc parfois Valparess\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Brie\u0300re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EKhedidja Boudjema\u003C/strong\u003E, la jeune maison d\u2019e\u0301dition ni\u0302moise, \u003Cstrong\u003EBook of me \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EAnai\u0308s Robertou, Else Bedoux \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EThelma Garcia\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions \u003Cstrong\u003ETUMULTE\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EE\u0301ric Watier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EGwendoline Samidoust\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EAgne\u0300s Fornells\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EClothilde Venot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003Ele collectif SOMMES \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EJean-Marc Demay \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EVe\u0301ronique Tuillier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDorota Buczkowska\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ECe\u0301line Courtault Capelier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFranklin Bault\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions du \u003Cstrong\u003ELAAB, Laboratoire Associatif d\u2019Art et de Botanique\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa, Caroline Sebilleau\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ELoi\u0308c Peyrani\u003C/strong\u003E.\u003C/p\u003E",
            "title": "\u00C9CHOMARKET, exposition"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Une centaines d\u0027oeuvres s\u00E9lectionn\u00E9es par une quinzaine d\u0027artistes",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "p\u00E9riode"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-12-21T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EExposition vente de multiples, dessins, \u00E9ditions, volumes \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/echotone__/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@echotone__\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EOUVERTURES de 11h \u00E0 17h, les mercredis et samedis du mois de d\u00E9cembre.\u003Cbr\u003ESoit les mercredis 4, 11, 18 \u0026amp; les samedis 14 et 21 d\u00E9cembre 2024.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003EAvec les \u0153uvres de \u003Cstrong\u003EChristophe Blanc parfois Valparess\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Brie\u0300re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EKhedidja Boudjema\u003C/strong\u003E, la jeune maison d\u2019e\u0301dition ni\u0302moise, \u003Cstrong\u003EBook of me \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EAnai\u0308s Robertou, Else Bedoux \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EThelma Garcia\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions \u003Cstrong\u003ETUMULTE\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EE\u0301ric Watier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EGwendoline Samidoust\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EAgne\u0300s Fornells\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EClothilde Venot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003Ele collectif SOMMES \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EJean-Marc Demay \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EVe\u0301ronique Tuillier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDorota Buczkowska\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ECe\u0301line Courtault Capelier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFranklin Bault\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions du \u003Cstrong\u003ELAAB, Laboratoire Associatif d\u2019Art et de Botanique\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa, Caroline Sebilleau\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ELoi\u0308c Peyrani\u003C/strong\u003E.\u003C/p\u003E",
            "title": "\u00C9CHOMARKET, exposition"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIxNmI3NmNjNi03ZDhjLTQxYWMtYjdkZi1lZGY5ODAwNjI1ZjMiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:39:19Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 9
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2c7122ac-9390-4f45-b76c-880634f1cb11",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2c7122ac-9390-4f45-b76c-880634f1cb11/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2c7122ac-9390-4f45-b76c-880634f1cb11/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2c7122ac-9390-4f45-b76c-880634f1cb11",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-31T17:15:10Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "laab-en-collectif-augmente"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "6d4495de-4b9b-4979-b214-6ce6dcaa5015",
                "54dd24de-0a7a-49bc-95bf-6994b9c4dc78",
                "7125454d-8762-47bf-83dd-e1112dcb9c43",
                "a98033d6-475d-444b-805e-fdee0b089314",
                "05ff6e10-fed6-47e5-9252-9010ff17c6d0",
                "53e9e271-d769-46aa-b9e1-f66900fbf524",
                "97494c63-34d5-44c3-bb0e-bef4e37c881d",
                "a5d63369-87f9-4939-8672-983d966c6488",
                "d3a7fd21-dc2f-4ebd-94e4-08f1c4d8d254",
                "e0502c8a-fa44-4704-bb89-bcda99518951",
                "4526348e-2ce1-4dbd-a32f-9ed51f87efec",
                "766e75b7-8955-48a9-a5a8-be9d9df22490",
                "69ba1894-6ccc-4f9d-9940-baecbd1352fe",
                "3d581b5d-c4d9-45cd-bf8c-b408bc38053a",
                "3d2cb6b6-4c13-4184-a720-5892a222af84",
                "1733a92f-d6ac-4c97-a1dd-8d573485e4fe",
                "39ec4d46-455b-4ad6-8f28-1eefc0311a69",
                "1ff3a7c3-7d7e-4502-bf7c-a0246c64348d",
                "30b888e9-b87d-4306-85d0-a6a7613f95fd",
                "ee21f846-f1ac-4622-8456-08e13b8b62b9",
                "59ebcc8f-51db-4b8e-88cf-97a309cad51b",
                "48b2f61d-930d-4e8e-a788-4001ca11324b",
                "44f94ee0-d4d5-4644-8b80-141dc0e24b76",
                "2fb7b36a-1e01-4cbe-a208-fe8af6d1db9e",
                "2dc11831-f493-4263-9f5d-db5efee59f56",
                "5e3041a7-65ec-4cb1-89c0-7b5c7a18ce00",
                "81d36ed8-c449-4823-b72a-596710393c22",
                "7a8a8029-3b6f-4ee6-92cc-786c78085931",
                "f928920c-a800-49d2-8427-8de5810a3ce9",
                "3d58a2cb-19a6-494d-a4ad-df90ae8d8e21",
                "d673517b-c02d-49cf-8c8b-bb083d11afa2",
                "8f887c7f-62e5-4fa4-8a6a-3986d99bff8e",
                "e74f94e6-f839-453f-93d3-223631bdf07b"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition inaugurale d\u0027\u00C9CHOTONE",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-05-31T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDu mois de mai \u00E0 la d\u00E9but juillet, \u00C9CHOTONE ouvre ses porte \u00E0 Ganges. Pour cet \u00E9v\u00E8nement inaugural, est pr\u00E9sent\u00E9 les recherche du LAAB en collectif \u003Cem\u003Eaugment\u00E9\u003C/em\u003E. Augment\u00E9 \u00E0 travers diff\u00E9rents projets, comme celui sur la greffe o\u00F9 le collectif \u00E0 travailler pendant 6 mois, r\u00E9alisant \u00E9galement une \u00E9dition. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAvec \u003Cstrong\u003ENi\u00ADco\u00ADlas Bra\u00ADlet\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDel\u00ADphine Che\u00ADvrot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFran\u00AD\u00E7ois-Da\u00ADvid Col\u00ADlin\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESa\u00ADbri\u00ADna Issa\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESa\u00ADmuel Ali\u00ADgand\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELy\u00ADdie Re\u00ADgnier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhi\u00ADlippe Bri\u00E8re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reu\u00ADmaux\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELo\u00EFc Pey\u00ADra\u00ADni\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003EAnna Ols\u00ADzews\u00ADka\u003C/strong\u003E.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EExposition du 31 mai au 4 juillet 2024\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre sur rdv\u003C/p\u003E",
            "title": "LAAB en collectif augment\u00E9"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition inaugurale d\u0027\u00C9CHOTONE",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-05-31T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDu mois de mai \u00E0 la d\u00E9but juillet, \u00C9CHOTONE ouvre ses porte \u00E0 Ganges. Pour cet \u00E9v\u00E8nement inaugural, est pr\u00E9sent\u00E9 les recherche du LAAB en collectif \u003Cem\u003Eaugment\u00E9\u003C/em\u003E. Augment\u00E9 \u00E0 travers diff\u00E9rents projets, comme celui sur la greffe o\u00F9 le collectif \u00E0 travailler pendant 6 mois, r\u00E9alisant \u00E9galement une \u00E9dition. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAvec \u003Cstrong\u003ENi\u00ADco\u00ADlas Bra\u00ADlet\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDel\u00ADphine Che\u00ADvrot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFran\u00AD\u00E7ois-Da\u00ADvid Col\u00ADlin\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESa\u00ADbri\u00ADna Issa\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESa\u00ADmuel Ali\u00ADgand\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELy\u00ADdie Re\u00ADgnier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhi\u00ADlippe Bri\u00E8re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reu\u00ADmaux\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELo\u00EFc Pey\u00ADra\u00ADni\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003EAnna Ols\u00ADzews\u00ADka\u003C/strong\u003E.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EExposition du 31 mai au 4 juillet 2024\u003Cbr\u003EEntr\u00E9e libre sur rdv\u003C/p\u003E",
            "title": "LAAB en collectif augment\u00E9"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIyYzcxMjJhYy05MzkwLTRmNDUtYjc2Yy04ODA2MzRmMWNiMTEiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "2c7122ac-9390-4f45-b76c-880634f1cb11",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:36:31Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/08532822-f1e0-409d-bd92-c41f4d432734",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/08532822-f1e0-409d-bd92-c41f4d432734/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/08532822-f1e0-409d-bd92-c41f4d432734/5",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/08532822-f1e0-409d-bd92-c41f4d432734",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-04-07T12:12:17Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "artist-run-spaces-org"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "972eea4b-fc53-4fec-a32a-eeccb3f10e47",
                "557cc6dc-1daa-4a5f-b7b9-52e5c44dc1bc",
                "b981d16f-8aa4-4426-b460-5a8df0761df7",
                "c187e392-df78-4e35-befb-7da0829a940a",
                "997ace11-6e94-46db-9b75-7d737ff93fc5",
                "7465bc4d-db80-4f2a-8e80-f1be5b1c0f9d",
                "d46ca17c-d67c-4895-8526-422e81519132",
                "3d142138-24eb-42f3-a6db-de7713b58064",
                "8e02585d-8988-4957-aec9-7d859babd2ab",
                "a6a46da4-eb30-4f8d-a45c-29b873f1f75a",
                "220a40ca-4b4b-4062-b050-416cab0e1e10",
                "1f89b28b-dfe6-42d3-be59-118f158e48c4"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "S\u00E9jour \u00E0 Toulouse ",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-02-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ES\u00E9jour \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E du 4 au 6 f\u00E9vrier 2025. \u003Cbr\u003EDans la vis\u00E9e de la r\u00E9alisation d\u0027un d\u00E9pliant qui dessine la cartographie des \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E en Occitanie, l\u2019\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE avec \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/sabrinaissa__/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@sabrinaissa__\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/_kerekes/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@_kerekes\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E se rend \u00E0 Toulouse. Premi\u00E8res prises de contacts avec les artistes et collectifs du grand ouest ;)\u003Cbr\u003ELe document imprim\u00E9 et librement t\u00E9l\u00E9chargeable, sera r\u00E9alis\u00E9 par\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.antoinelefebvre.net/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eantoine Lefebvre edition\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E1. \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/dda_occitanie_emergence/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@dda_occitanie_emergence\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, La Bouillonnante\u003Cbr\u003E2. \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/garrage.souplex/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@garrage.souplex\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, La Bouillonnante\u003Cbr\u003E3. Marianne Plo, La chimie de la vision, co-\u00E9ditions \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et Ed Spector\u003Cbr\u003E4. Visite d\u2019atelier \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/yvonnecalsou/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@yvonnecalsou\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E5. Yvonne Calsou \u0026amp; Altair Roelants, Dans les replis des paysages, \u00E9ditions \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E suite \u00E0 sa r\u00E9sidence \u00E0 la \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/caza.doro/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@caza.doro\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E6. Vernissage \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/isdat_fr/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@isdat_fr\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E7. Visite d\u2019atelier \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/isdat_fr/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@isdat_fr\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E avec \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/apascalbonhoure/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@apascalbonhoure\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E8. Editions \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/editionsbgb/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@editionsbgb\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E9. Rencontre et discussion autour des travaux en cours, Flan commun au \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E avec \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/collectif.ipn/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@collectif.ipn\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/atelierborderouge/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@atelierborderouge\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/atelier_graviere/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@atelier_graviere\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/garrage.souplex/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@garrage.souplex\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E10. Cartographie des artist-run spaces en Occitanie\u003Cbr\u003E11. Flan commun \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E12. M\u00E9lodie Bajo \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/bbbcentredart/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@bbbcentredart\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "artist-run-spaces.org"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "S\u00E9jour \u00E0 Toulouse ",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-02-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ES\u00E9jour \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E du 4 au 6 f\u00E9vrier 2025. \u003Cbr\u003EDans la vis\u00E9e de la r\u00E9alisation d\u0027un d\u00E9pliant qui dessine la cartographie des \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E en Occitanie, l\u2019\u00E9quipe de \u00C9CHOTONE avec \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/sabrinaissa__/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@sabrinaissa__\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/_kerekes/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@_kerekes\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E se rend \u00E0 Toulouse. Premi\u00E8res prises de contacts avec les artistes et collectifs du grand ouest ;)\u003Cbr\u003ELe document imprim\u00E9 et librement t\u00E9l\u00E9chargeable, sera r\u00E9alis\u00E9 par\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.antoinelefebvre.net/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eantoine Lefebvre edition\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E1. \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/dda_occitanie_emergence/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@dda_occitanie_emergence\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, La Bouillonnante\u003Cbr\u003E2. \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/garrage.souplex/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@garrage.souplex\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, La Bouillonnante\u003Cbr\u003E3. Marianne Plo, La chimie de la vision, co-\u00E9ditions \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E et Ed Spector\u003Cbr\u003E4. Visite d\u2019atelier \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/yvonnecalsou/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@yvonnecalsou\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E5. Yvonne Calsou \u0026amp; Altair Roelants, Dans les replis des paysages, \u00E9ditions \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E suite \u00E0 sa r\u00E9sidence \u00E0 la \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/caza.doro/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@caza.doro\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E6. Vernissage \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/isdat_fr/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@isdat_fr\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E7. Visite d\u2019atelier \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/isdat_fr/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@isdat_fr\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E avec \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/apascalbonhoure/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@apascalbonhoure\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E8. Editions \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/editionsbgb/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@editionsbgb\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E9. Rencontre et discussion autour des travaux en cours, Flan commun au \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E avec \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/collectif.ipn/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@collectif.ipn\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/atelierborderouge/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@atelierborderouge\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/atelier_graviere/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@atelier_graviere\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/garrage.souplex/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@garrage.souplex\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E10. Cartographie des artist-run spaces en Occitanie\u003Cbr\u003E11. Flan commun \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/lieu_commun/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@lieu_commun\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E12. M\u00E9lodie Bajo \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/bbbcentredart/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E@bbbcentredart\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "artist-run-spaces.org"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIwODUzMjgyMi1mMWUwLTQwOWQtYmQ5Mi1jNDFmNGQ0MzI3MzQiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "08532822-f1e0-409d-bd92-c41f4d432734",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:35:23Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 6
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613/8",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:59:19Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "miashs-x-artist-run-spaces-org"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "9967fbb7-af0a-4404-bb77-1446eeba9aca",
                "a7a6679b-0180-4a7c-ba4d-c693652e38fc",
                "a96c48a0-07c7-4ef8-b1fa-10485e903bba",
                "03d8c341-a96d-4ca8-b464-48228504bef6",
                "a30447a2-bd37-40e1-9a24-dac4c960c4fd",
                "26e58796-75e2-4e0e-8663-8e8d8abdfb67"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "PORTRAITS D\u0027ESPACES - \u00C0 propos de ce que les artist-run spaces ont \u00E0 dire d\u0027eux m\u00EAme",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": null,
                "description": "2025"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDans le cadre d\u0027un TER (travaux d\u0027\u00E9tudes et de recherches) est exp\u00E9riment\u00E9 une nouvelle m\u00E9thodologie d\u2019enrichissement des donn\u00E9es textuelles pour d\u00E9couvrir des relations s\u00E9mantiques entre les \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E et des axes de repr\u00E9sentation pour des visualisations interactives. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESur l\u0027ann\u00E9e des \u00E9tudiants en master1 MIASHS ((Math\u00E9matiques et Informatiques Appliqu\u00E9es aux Sciences Humaines et Sociales, UFR6) \u00E0 l\u0027Universit\u00E9 Paul Valery, travaillent sur les donn\u00E9es du site \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E. Ils sont encadr\u00E9s par Fran\u00E7ois-David Collin, ing\u00E9nieur de recherche au CNRS \u00E0 l\u0027institut de Math\u00E9matique Alexander Grothendieck et Sabrina Issa, artiste, fondatrice de l\u0027initiative artist-run-spaces.org.\u003C/p\u003E",
            "title": "MIASHS X artist-run-spaces.org"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "PORTRAITS D\u0027ESPACES - \u00C0 propos de ce que les artist-run spaces ont \u00E0 dire d\u0027eux m\u00EAme",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": null,
                "description": "2025"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDans le cadre d\u0027un TER (travaux d\u0027\u00E9tudes et de recherches) est exp\u00E9riment\u00E9 une nouvelle m\u00E9thodologie d\u2019enrichissement des donn\u00E9es textuelles pour d\u00E9couvrir des relations s\u00E9mantiques entre les \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E et des axes de repr\u00E9sentation pour des visualisations interactives. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESur l\u0027ann\u00E9e des \u00E9tudiants en master1 MIASHS ((Math\u00E9matiques et Informatiques Appliqu\u00E9es aux Sciences Humaines et Sociales, UFR6) \u00E0 l\u0027Universit\u00E9 Paul Valery, travaillent sur les donn\u00E9es du site \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E. Ils sont encadr\u00E9s par Fran\u00E7ois-David Collin, ing\u00E9nieur de recherche au CNRS \u00E0 l\u0027institut de Math\u00E9matique Alexander Grothendieck et Sabrina Issa, artiste, fondatrice de l\u0027initiative artist-run-spaces.org.\u003C/p\u003E",
            "title": "MIASHS X artist-run-spaces.org"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIyNjk4ZTA2OS04ZGFjLTQ4ZjctYTZjZS1iYTQzZjNiMzU2MTMiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:32:53Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 9
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f/19",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:48:49Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "inauguration-de-echotone"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "ac06c5dc-1e70-4075-98c9-65ed4225b68e",
                "7859c212-a7e7-4200-92a1-ac292cc67e78",
                "c7b47afc-f9d7-4348-94cd-f6f8e78de0ec",
                "d0350086-80cc-4708-b10b-0b59061e21e7",
                "1829f3b6-85c6-48f8-a20d-324ba4ea9599",
                "fbc048ba-53d2-4951-80cd-48a38d2a08d8",
                "0cd504ab-b973-4216-9a73-83b6a487e988",
                "856102d1-0db2-4c07-baf7-d2425ffd4a52",
                "dd880b05-f435-432f-98b7-9890aecf681a",
                "13810421-d0ad-4ed4-8289-80a48f8a942d"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            },
            {
              "caption": "Performance sonore, Nicolas Bralet. \u0022Aux origines des vagues vont et viennes, des rayons traversent. La faune anime l\u0027\u00E9tendue. Les sons improvisent, composent, \u0022comprovisent\u0022 le temps d\u0027une \u00E9coute\u0022.",
              "in": null,
              "medias": [
                "08261a14-63a2-442b-bbe6-bd009bc5eb8a",
                "0e1213c4-45ee-4bd5-9ef8-92c45afbfaff"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Propositions du LAAB en collectif augment\u00E9 et performance sonore de Nicolas Bralet",
            "tags": [
              "programmation",
              "p\u00E9riode",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-05-31T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-06-30T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u261E Vendredi 31 mai 2024 \u00E0 partir de 17h\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u25BA Inauguration des espaces du 6 rue des maquisards, \u00E0 Ganges. \u003Cbr\u003EInauguration des espaces avec les propositions du LAAB en collectif \u003Cem\u003Eaugment\u00E9 \u003C/em\u003Eavec les pi\u00E8ces de \u003Cstrong\u003ENicolas Bralet\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDelphine Chevrot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFran\u00E7ois-David Collin\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESamuel Aligand\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELydie Regnier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Bri\u00E8re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELo\u00EFc Peyrani\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003EAnna Olszewska\u003C/strong\u003E.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u2326 Vernissage avec les Grignots de \u003Cstrong\u003EAlix Jolly\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ECamille Derniaux\u003C/strong\u003E r\u00E9alis\u00E9s \u00E0 partir de cueillettes et mac\u00E9rations\u003C/p\u003E",
            "title": "Inauguration de \u00C9CHOTONE"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Propositions du LAAB en collectif augment\u00E9 et performance sonore de Nicolas Bralet",
            "tags": [
              "programmation",
              "p\u00E9riode",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-05-31T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-06-30T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u261E Vendredi 31 mai 2024 \u00E0 partir de 17h\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u25BA Inauguration des espaces du 6 rue des maquisards, \u00E0 Ganges. \u003Cbr\u003EInauguration des espaces avec les propositions du LAAB en collectif \u003Cem\u003Eaugment\u00E9 \u003C/em\u003Eavec les pi\u00E8ces de \u003Cstrong\u003ENicolas Bralet\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDelphine Chevrot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFran\u00E7ois-David Collin\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESamuel Aligand\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELydie Regnier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Bri\u00E8re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELo\u00EFc Peyrani\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003EAnna Olszewska\u003C/strong\u003E.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u2326 Vernissage avec les Grignots de \u003Cstrong\u003EAlix Jolly\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ECamille Derniaux\u003C/strong\u003E r\u00E9alis\u00E9s \u00E0 partir de cueillettes et mac\u00E9rations\u003C/p\u003E",
            "title": "Inauguration de \u00C9CHOTONE"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI3MDJmYmQyYi0xMzEyLTRlYmQtYjM0OC1jYzk2M2MxNmVhN2YiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-05-14T12:32:04Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 20
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66/8",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T20:39:01Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "dorota-buczkowska-residente-2024"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "caption": null,
              "in": true,
              "medias": [
                "5e0c7a23-dd11-4fec-a18f-cea263585da0",
                "8df9bac3-38f2-4957-bc1d-b2e3ea42a55d",
                "8cb7feec-bc60-4a9b-a5bd-527dc3707c77",
                "6a56e25f-4d67-48ac-8ae3-6c6944500040",
                "4b89095f-631a-408c-b991-e95b12e4af8f",
                "233ce956-c100-44ef-b697-d5b9ab0013c5",
                "1d8fcca2-a5c2-44b3-b0fe-cf249dd2f8f6",
                "4aa77dee-7a1e-4d50-9661-0c4541e1ec47",
                "a12cf3b4-ef2b-4efa-b3a0-b88f0b957963",
                "08759e09-300f-4c3a-b216-51c3db6a320e",
                "de7e6c1d-a89b-4bcc-b7e2-85b6ae07d870"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Caisse de Ward ",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": null,
                "description": "2025"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cem\u003E\u00AB\u0026nbsp;Aucune de ces fleurs, aucun de ces fruits ne lui \u00E9tait connu, chacun semblait n\u00E9 de l\u2019imagination d\u2019un peintre qui aurait voulu violer les lois de la nature pour inventer de convaincantes invraisemblances, des d\u00E9lices d\u00E9chiquet\u00E9es et de savoureux mensonges\u0026nbsp;: telle cette corolle couverte d\u2019un duvet blanch\u00E2tre qui s\u2019\u00E9panouissait en huppe de plumes violettes, ou bien non, une primev\u00E8re p\u00E2lie qui expulserait un appendice obsc\u00E8ne, ou un masque qui recouvrirait un visage blanc de barbes de ch\u00E8vre. Qui pouvait avoir con\u00E7u cet arbuste aux feuilles vert sombre d\u2019un c\u00F4t\u00E9 avec d\u00E9corations sauvages jaune rouge, et d\u2019autre flamboyantes, entour\u00E9es de feuilles d\u2019un plus tendre vert petit pois, d\u2019une substance charnue convolut\u00E9e en conque de mani\u00E8re \u00E0 contenir encore l\u2019eau de la derni\u00E8re pluie\u0026nbsp;?\u0026nbsp;\u00BB\u003C/em\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUmberto Eco, \u003Cem\u003EL\u2019\u00EEle du jour d\u2019avant\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/em\u003ELe projet de recherches de Dorota Buczkowska \u00E0 \u00C9chotone s\u2019est construit \u00E0 partir d\u0027\u00E9changes sur les d\u00E9placements de plantes et leurs adaptations dans de nouveaux \u00E9cosyst\u00E8mes, sur les strat\u00E9gies mises en place pour que la culture d\u0027esp\u00E8ces exog\u00E8nes r\u00E9ussisse et sur les propri\u00E9t\u00E9s qu\u0027elles d\u00E9veloppent dans leurs nouvelles conditions de vie. Tout comme les plantes exotiques qui inspirent l\u0027imaginaire de leur lieu d\u0027origine, l\u0027id\u00E9e de ce projet commence par une description.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELes diff\u00E9rentes plantes introduites en Europe suite \u00E0 de nombreuses exp\u00E9ditions botaniques depuis la fin du XVIe si\u00E8cle ont fait \u00E9voluer l\u2019art du paysage que nous connaissons aujourd\u2019hui. Plusieurs sp\u00E9cimens de ces v\u00E9g\u00E9taux sont cultiv\u00E9s \u00E0 la P\u00E9pini\u00E8re Issa \u00E0 Valflaun\u00E8s dans l\u2019H\u00E9rault. S\u00E9lectionn\u00E9s par l\u2019\u00E9quipe d\u2019\u00C9chotone pour leurs propri\u00E9t\u00E9s tinctoriales et m\u00E9dicinales, leurs descriptions ont \u00E9t\u00E9 envoy\u00E9es r\u00E9guli\u00E8rement \u00E0 Dorota Buczkowska sans en mentionner les noms.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EC\u2019est ainsi qu\u2019a commenc\u00E9 le cycle de peintures-collages, intitul\u00E9 \u00AB\u0026nbsp;Caisse de Ward\u0026nbsp;\u00BB en r\u00E9f\u00E9rence au nom d\u2019un m\u00E9decin anglais passionn\u00E9 de botanique, inventeur d\u2019une serre portative permettant au XIXe si\u00E8cle le transport de plantes exotiques lors de longs voyages en bateau.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELes \u0153uvres appartenant \u00E0 cette s\u00E9rie r\u00E9v\u00E8lent un \u00E9tonnant univers de couleurs et de formes dont une toile \u00AB\u0026nbsp;indexe\u0026nbsp;\u00BB t\u00E9moigne de la complexit\u00E9 des permutations d\u2019une quarantaine de collages peints. Au cours d\u2019une transition entre un texte et son interpr\u00E9tation en peinture, l\u0027id\u00E9e de la plante rejoint celle d\u2019un d\u00E9placement et d\u2019une adaptation \u00E0 un autre environnement, \u00E0 un autre support. D\u00E9coup\u00E9es et transf\u00E9r\u00E9es d\u2019une toile sur une autre, les formes cr\u00E9\u00E9es par l\u2019artiste s\u2019inscrivent dans des compositions syncr\u00E9tiques rappelant le folklore populaire des d\u00E9coupes de paysages fabuleux, quelques fois exub\u00E9rants et inattendus. Il s\u2019agit d\u2019images d\u2019\u00E9cosyst\u00E8mes complexes, con\u00E7ues \u00E0 l\u2019instar de l\u0027\u00E9tymologie populaire, intuitives et bas\u00E9es sur des associations fortuites. Les sensations de mouvement, de fluidit\u00E9 et de douceur des couleurs pastel s\u2019entrem\u00EAlent avec l\u2019affrontement des \u00E9l\u00E9ments apport\u00E9s semblant lutter pour affirmer leur identit\u00E9 au sein de la composition d\u2019ensemble. Les gestes de ces op\u00E9rations (traces du pinceau, coulures, d\u00E9coupes) restent visibles, rendant sensible la dynamique propre de chaque collage.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAnna Olszewska\u003C/p\u003E",
            "title": "Dorota Buczkowska \u261E R\u00E9sidente 2024"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Caisse de Ward ",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": null,
                "description": "2025"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Cem\u003E\u00AB\u0026nbsp;Aucune de ces fleurs, aucun de ces fruits ne lui \u00E9tait connu, chacun semblait n\u00E9 de l\u2019imagination d\u2019un peintre qui aurait voulu violer les lois de la nature pour inventer de convaincantes invraisemblances, des d\u00E9lices d\u00E9chiquet\u00E9es et de savoureux mensonges\u0026nbsp;: telle cette corolle couverte d\u2019un duvet blanch\u00E2tre qui s\u2019\u00E9panouissait en huppe de plumes violettes, ou bien non, une primev\u00E8re p\u00E2lie qui expulserait un appendice obsc\u00E8ne, ou un masque qui recouvrirait un visage blanc de barbes de ch\u00E8vre. Qui pouvait avoir con\u00E7u cet arbuste aux feuilles vert sombre d\u2019un c\u00F4t\u00E9 avec d\u00E9corations sauvages jaune rouge, et d\u2019autre flamboyantes, entour\u00E9es de feuilles d\u2019un plus tendre vert petit pois, d\u2019une substance charnue convolut\u00E9e en conque de mani\u00E8re \u00E0 contenir encore l\u2019eau de la derni\u00E8re pluie\u0026nbsp;?\u0026nbsp;\u00BB\u003C/em\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUmberto Eco, \u003Cem\u003EL\u2019\u00EEle du jour d\u2019avant\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/em\u003ELe projet de recherches de Dorota Buczkowska \u00E0 \u00C9chotone s\u2019est construit \u00E0 partir d\u0027\u00E9changes sur les d\u00E9placements de plantes et leurs adaptations dans de nouveaux \u00E9cosyst\u00E8mes, sur les strat\u00E9gies mises en place pour que la culture d\u0027esp\u00E8ces exog\u00E8nes r\u00E9ussisse et sur les propri\u00E9t\u00E9s qu\u0027elles d\u00E9veloppent dans leurs nouvelles conditions de vie. Tout comme les plantes exotiques qui inspirent l\u0027imaginaire de leur lieu d\u0027origine, l\u0027id\u00E9e de ce projet commence par une description.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELes diff\u00E9rentes plantes introduites en Europe suite \u00E0 de nombreuses exp\u00E9ditions botaniques depuis la fin du XVIe si\u00E8cle ont fait \u00E9voluer l\u2019art du paysage que nous connaissons aujourd\u2019hui. Plusieurs sp\u00E9cimens de ces v\u00E9g\u00E9taux sont cultiv\u00E9s \u00E0 la P\u00E9pini\u00E8re Issa \u00E0 Valflaun\u00E8s dans l\u2019H\u00E9rault. S\u00E9lectionn\u00E9s par l\u2019\u00E9quipe d\u2019\u00C9chotone pour leurs propri\u00E9t\u00E9s tinctoriales et m\u00E9dicinales, leurs descriptions ont \u00E9t\u00E9 envoy\u00E9es r\u00E9guli\u00E8rement \u00E0 Dorota Buczkowska sans en mentionner les noms.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EC\u2019est ainsi qu\u2019a commenc\u00E9 le cycle de peintures-collages, intitul\u00E9 \u00AB\u0026nbsp;Caisse de Ward\u0026nbsp;\u00BB en r\u00E9f\u00E9rence au nom d\u2019un m\u00E9decin anglais passionn\u00E9 de botanique, inventeur d\u2019une serre portative permettant au XIXe si\u00E8cle le transport de plantes exotiques lors de longs voyages en bateau.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELes \u0153uvres appartenant \u00E0 cette s\u00E9rie r\u00E9v\u00E8lent un \u00E9tonnant univers de couleurs et de formes dont une toile \u00AB\u0026nbsp;indexe\u0026nbsp;\u00BB t\u00E9moigne de la complexit\u00E9 des permutations d\u2019une quarantaine de collages peints. Au cours d\u2019une transition entre un texte et son interpr\u00E9tation en peinture, l\u0027id\u00E9e de la plante rejoint celle d\u2019un d\u00E9placement et d\u2019une adaptation \u00E0 un autre environnement, \u00E0 un autre support. D\u00E9coup\u00E9es et transf\u00E9r\u00E9es d\u2019une toile sur une autre, les formes cr\u00E9\u00E9es par l\u2019artiste s\u2019inscrivent dans des compositions syncr\u00E9tiques rappelant le folklore populaire des d\u00E9coupes de paysages fabuleux, quelques fois exub\u00E9rants et inattendus. Il s\u2019agit d\u2019images d\u2019\u00E9cosyst\u00E8mes complexes, con\u00E7ues \u00E0 l\u2019instar de l\u0027\u00E9tymologie populaire, intuitives et bas\u00E9es sur des associations fortuites. Les sensations de mouvement, de fluidit\u00E9 et de douceur des couleurs pastel s\u2019entrem\u00EAlent avec l\u2019affrontement des \u00E9l\u00E9ments apport\u00E9s semblant lutter pour affirmer leur identit\u00E9 au sein de la composition d\u2019ensemble. Les gestes de ces op\u00E9rations (traces du pinceau, coulures, d\u00E9coupes) restent visibles, rendant sensible la dynamique propre de chaque collage.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAnna Olszewska\u003C/p\u003E",
            "title": "Dorota Buczkowska \u261E R\u00E9sidente 2024"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI2Y2JmMTM1Ni1mMTk2LTRlZGYtOWNlOS1hMWY5YjQzZDNmNjYiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-04-23T22:33:03Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 9
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f/3",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T21:41:12Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "monotype"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "a6913b9d-5d59-4920-ac65-1f1f5fb17021",
                "67fc49c9-0e55-4c9f-9aa9-f11648c885ee",
                "aa08bdc9-5e27-4c7a-9ce5-4cb8c539aedb",
                "728e7893-11e2-4f52-b2bc-822f1056af86",
                "946663ea-0113-4d24-bafd-0e07e8d198c5"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier propos\u00E9 dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent d\u00E9c. 2024",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EMercredi 4 d\u00E9cembre 2024 : activite\u0301 de\u0301die\u0301e a\u0300 la technique du monotype de 14h a\u0300 17h. \u003Cbr\u003ECet e\u0301ve\u0301nement surprise est propose\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du calendrier de l\u2019avent organise\u0301 en partenariat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv myst\u00E8re est donne\u0301 dans un des lieux culturels de la ville.\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Monotype"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier propos\u00E9 dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent d\u00E9c. 2024",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EMercredi 4 d\u00E9cembre 2024 : activite\u0301 de\u0301die\u0301e a\u0300 la technique du monotype de 14h a\u0300 17h. \u003Cbr\u003ECet e\u0301ve\u0301nement surprise est propose\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du calendrier de l\u2019avent organise\u0301 en partenariat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv myst\u00E8re est donne\u0301 dans un des lieux culturels de la ville.\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Monotype"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI4NzhmODI5OC0yODAyLTRjMDQtODk0Yy1hOGE5YzEwNjdiOWYiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-31T16:52:51Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 4
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T21:00:02Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "distillation"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "feae04f7-d235-484b-98c9-71fe6723488b",
                "306ff7a3-019f-4450-bc12-606c98e918be",
                "1344726f-7ecf-440e-b723-fc2352e15691"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "D\u00E9monstration propos\u00E9e dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-14T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESamedi 14 d\u00E9\u00ADcembre 2024 : 2 types de microdistillations.\u003Cbr\u003ECet e\u0301\u00ADve\u0301\u00ADne\u00ADment sur\u00ADprise est pro\u00ADpo\u00ADse\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du ca\u00ADlen\u00ADdrier de l\u2019avent or\u00ADga\u00ADni\u00ADse\u0301 en par\u00ADte\u00ADna\u00ADriat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv mys\u00ADt\u00E8re est don\u00ADne\u0301 dans un des lieux cultu\u00ADrels de la ville.\u003C/p\u003E",
            "title": "Distillation"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "D\u00E9monstration propos\u00E9e dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-14T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESamedi 14 d\u00E9\u00ADcembre 2024 : 2 types de microdistillations.\u003Cbr\u003ECet e\u0301\u00ADve\u0301\u00ADne\u00ADment sur\u00ADprise est pro\u00ADpo\u00ADse\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du ca\u00ADlen\u00ADdrier de l\u2019avent or\u00ADga\u00ADni\u00ADse\u0301 en par\u00ADte\u00ADna\u00ADriat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv mys\u00ADt\u00E8re est don\u00ADne\u0301 dans un des lieux cultu\u00ADrels de la ville.\u003C/p\u003E",
            "title": "Distillation"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI1ZGY0ZGE4MS00NzkwLTQ5ZDYtYjhmZS1jMWEwZTlmZjE3ZDgiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-31T16:52:14Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    }
  ],
  "statuses": [
    {
      "color": "#eb3142",
      "status": "Archived"
    },
    {
      "color": "#8091a5",
      "status": "Draft"
    },
    {
      "color": "#4bb958",
      "status": "Published"
    }
  ],
  "total": 20
}